# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-14 11:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-25 16:45-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/forms/mfa_form.py:15
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:13
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:57
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:69
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:12
#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:26
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:27
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:43
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:104
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:89
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:15
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:12
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:55
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:77
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:78
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: app/forms/mfa_form.py:16
msgid "Authenticator Code"
msgstr "인증 코드"

#: app/forms/mfa_form.py:17
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:37
#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:52
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:48
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/forms/mfa_form.py:27
msgid "Authentication Code"
msgstr "알림 업데이트"

#: app/forms/mfa_form.py:29
msgid "Please enter your authentication code."
msgstr "인증 코드를 입력하세요."

#: app/forms/mfa_form.py:30
msgid "Enter a valid 6-digit code or recovery code."
msgstr "유효한 6자리 코드 또는 복구 코드를 입력하세요."

#: app/forms/mfa_form.py:31
msgid "Invalid code format."
msgstr "잘못된 코드 형식입니다."

#: app/forms/mfa_form.py:35 app/templates/mfa/challenge.html:28
msgid "Verify"
msgstr "버전"

#: app/forms/secure_email_forms.py:24
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:55
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:10
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:15
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:99
#: app/templates/email/partials/table_view.html:10
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:15
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:40
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:11
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:12
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:10
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:19
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:10
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:10
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:52
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: app/forms/secure_email_forms.py:26
msgid "Recipient Email"
msgstr "수신자 이메일"

#: app/forms/secure_email_forms.py:28
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:57
#: app/templates/email/partials/table_view.html:11
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:19
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:49
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:12
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:16
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:11
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:20
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: app/forms/secure_email_forms.py:29
msgid "Message Body"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/forms/secure_email_forms.py:30
msgid "Save Message"
msgstr "메시지 일정"

#: app/forms/secure_email_forms.py:37
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 설정"

#: app/forms/secure_email_forms.py:39
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP"

#: app/forms/secure_email_forms.py:41
msgid "SMTP Username"
msgstr "사용자 이름 보내기"

#: app/forms/secure_email_forms.py:42
msgid "SMTP Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/forms/secure_email_forms.py:43
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:96
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:81
msgid "Use TLS"
msgstr "TLS 사용"

#: app/forms/secure_email_forms.py:44
msgid "Enable Email Sending"
msgstr "이메일 저장"

#: app/forms/secure_email_forms.py:45
msgid "Save Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: app/forms/secure_email_forms.py:52
msgid "Attach Selected Files"
msgstr "첨부 파일"

#: app/forms/security_questions_form.py:18
msgid "--- Select a question ---"
msgstr "--- 질문을 선택하세요 ---"

#: app/forms/security_questions_form.py:19
msgid "In what city were you born?"
msgstr "어느 도시에서 태어났습니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:20
msgid "What is the name of your childhood best friend?"
msgstr "어릴 적 가장 친한 친구의 이름은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:21
msgid "What was the mascot of the high school you graduated from?"
msgstr "졸업한 고등학교의 마스코트는 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:22
msgid "What is the name of the first elementary school you attended?"
msgstr "다닌 첫 번째 초등학교의 이름은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:23
msgid "What is your mother’s maiden name?"
msgstr "어머니의 결혼 전 성은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:24
msgid "What is your maternal grandmother's maiden name?"
msgstr "외할머니의 결혼 전 성은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:25
msgid "What is your paternal grandmother's maiden name?"
msgstr "친할머니의 결혼 전 성은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:26
msgid "What is your father's middle name?"
msgstr "아버지의 가운데 이름은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:27
msgid "What is your mother's middle name?"
msgstr "어머니의 가운데 이름은 무엇입니까?"

#: app/forms/security_questions_form.py:36
msgid "Question 1"
msgstr "질문 1"

#: app/forms/security_questions_form.py:38
msgid "Answer 1"
msgstr "답변 1"

#: app/forms/security_questions_form.py:41
msgid "Question 2"
msgstr "질문 2"

#: app/forms/security_questions_form.py:43
msgid "Answer 2"
msgstr "답변 2"

#: app/forms/security_questions_form.py:46
msgid "Question 3"
msgstr "질문 3"

#: app/forms/security_questions_form.py:48
msgid "Answer 3"
msgstr "답변 3"

#: app/forms/security_questions_form.py:50
#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:56
msgid "Save Security Questions"
msgstr "목적지 저장"

#: app/forms/security_questions_form.py:58
msgid "All three questions must be different."
msgstr "모든 세 가지 질문은 서로 달라야 합니다."

#: app/forms/security_questions_form.py:67
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:18
msgid "Question"
msgstr "버전"

#: app/forms/security_questions_form.py:68
#: app/templates/account/verify_security_questions.html:20
msgid "Your Answer"
msgstr "당신의 답변"

#: app/forms/security_questions_form.py:69
msgid "Continue"
msgstr "내용"

#: app/services/mail.py:38 app/services/system_settings_email.py:45
msgid "Missing required config setting: "
msgstr "필수 설정이 누락되었습니다:"

#: app/services/mail.py:47 app/services/system_settings_email.py:56
#, python-format
msgid "Failed to decrypt %(key)s: %(error)s"
msgstr "%(key)s 복호화 실패: %(error)s"

#: app/services/system_settings_email.py:41
msgid "Error loading config key: "
msgstr "설정 키 로딩 오류:"

#: app/templates/about_partial.html:8
msgid "About Grylli"
msgstr "Grylli"

#: app/templates/about_partial.html:10
msgid "Pronounced"
msgstr "발음"

#: app/templates/about_partial.html:10
msgid "like “grill-ee”"
msgstr "“grill-ee”로 발음합니다"

#: app/templates/about_partial.html:14
msgid "Our Mission"
msgstr "우리의 사명"

#: app/templates/about_partial.html:16
msgid ""
"Grylli was built to ensure critical messages reach their destination — even "
"when you can't be there to send them."
msgstr ""
"Grylli는 중요한 메시지가 전달되도록 보장하기 위해 설계된 안전한 메시지 일정 및 전달 시스템입니다. - 심지어 당신이 직접 보낼 수"
" 없을 때도."

#: app/templates/about_partial.html:17
msgid ""
"Whether you're planning ahead, handling emergencies, or setting peace-of-"
"mind check-ins, Grylli ensures secure, scheduled delivery of your "
"communications."
msgstr ""
"미리 계획을 세우거나, 긴급 상황을 처리하거나, 안심할 수 있는 체크인을 설정할 때, Grylli는 안전하고 일정에 맞춘 커뮤니케이션 "
"전달을 보장합니다."

#: app/templates/about_partial.html:22
msgid "What Grylli Offers"
msgstr "Grylli 제공 내용"

#: app/templates/about_partial.html:24
msgid "Automated message delivery via email, webhooks, and Apprise."
msgstr "하나 이상의 전달 목적지를 지정하세요."

#: app/templates/about_partial.html:25
msgid "Flexible check-in intervals and grace periods to match your needs."
msgstr "체크인 간격과 유예 기간을 설정하세요."

#: app/templates/about_partial.html:26
msgid "Rich scheduling options: one-time, daily, weekly, or custom."
msgstr "알림을 예약하세요: 일회성, 매일, 매주 또는 사용자 지정."

#: app/templates/about_partial.html:27
msgid "Attach files to emails."
msgstr "안전한 이메일에 파일을 선택적으로 첨부하세요."

#: app/templates/about_partial.html:28
msgid "Full control over your SMTP configuration."
msgstr "SMTP 구성"

#: app/templates/about_partial.html:29
msgid "Role-based access control and MFA for added security."
msgstr "추가 보안을 위한 역할 기반 접근 제어와 MFA."

#: app/templates/about_partial.html:34
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: app/templates/about_partial.html:36
msgid ""
"Grylli is simple to set up. Once registered, you can begin creating "
"messages, reminders, and destinations immediately."
msgstr "Grylli는 설정이 간단합니다. 등록 후, 메시지, 알림, 목적지를 즉시 생성할 수 있습니다."

#: app/templates/about_partial.html:37
msgid ""
"Start by exploring your dashboard, adding destinations, and configuring "
"check-in settings."
msgstr "대시보드를 탐색하고, 목적지를 추가하고, 체크인 설정을 구성하는 것으로 시작하세요."

#: app/templates/about_partial.html:42
msgid "Privacy and Security First"
msgstr "프라이버시와 보안을 우선으로"

#: app/templates/about_partial.html:44
msgid ""
"Grylli is designed with your privacy in mind. Your messages are encrypted at"
" rest, and no data is shared with third parties. Delivery only occurs if "
"your check-in is missed."
msgstr ""
"Grylli는 당신의 프라이버시를 고려하여 설계되었습니다. 메시지는 휴식 중에 암호화되며, 데이터는 제3자와 공유되지 않습니다. 체크인을"
" 놓쳤을 때만 전달이 이루어집니다."

#: app/templates/about_partial.html:47
msgid ""
"We do not use trackers or analytics, and you can export or delete your data "
"at any time."
msgstr "추적기나 분석 도구를 사용하지 않으며, 언제든지 데이터를 내보내거나 삭제할 수 있습니다."

#: app/templates/about_partial.html:48
msgid ""
"Grylli puts you in control of your message delivery securely and reliably."
msgstr ""
"강력한 기본값과 유연성 및 투명성을 결합하여 Grylli는 당신에게 메시지 전달의 제어권을 주며 — 안전하고 신뢰할 수 있습니다."

#: app/templates/help_full.html:7
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:57
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: app/templates/help_partial.html:8
msgid "Help & Overview"
msgstr "개요"

#: app/templates/help_partial.html:10
msgid ""
"Grylli helps you schedule messages, emails, and reminders that are sent "
"automatically if you fail to check in on time."
msgstr "Grylli는 정시에 체크인하지 못한 경우 자동으로 전송되는 메시지, 이메일 및 알림을 예약하는 데 도움이 됩니다."

#: app/templates/help_partial.html:11
msgid ""
"It supports multiple delivery methods, user-level SMTP, rich scheduling, and"
" secure data handling."
msgstr "다중 전달 방법, 사용자 수준 SMTP, 풍부한 스케줄링 및 안전한 데이터 처리를 지원합니다."

#: app/templates/help_partial.html:14
msgid "Key Areas"
msgstr "핵심 영역"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:17
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:17
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:13
#: app/templates/partials/shared_nav.html:15
msgid "Messages"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/templates/help_partial.html:18
msgid ""
"Configure Messagess to be sent if you miss a check-in. Supports check-in "
"intervals, grace periods, and multiple destinations."
msgstr "체크인을 놓친 경우 알림이 전송되도록 구성하십시오. 체크인 간격, 유예 기간 및 여러 목적지를 지원합니다."

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:21
#: app/templates/partials/shared_nav.html:139
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:13
msgid "Reminders"
msgstr "분"

#: app/templates/help_partial.html:22
msgid ""
"Schedule single or recurring reminders without requiring a check-in. Useful "
"for fixed-date messages."
msgstr "체크인 없이 단일 또는 반복 알림을 예약하십시오. 고정 날짜 메시지에 유용합니다."

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:8
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:13
#: app/templates/help_partial.html:25
#: app/templates/partials/shared_nav.html:84
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#: app/templates/help_partial.html:26
msgid ""
"Send secure emails with optional file attachments. Emails can be used with "
"both messages and reminders."
msgstr "선택적 파일 첨부와 함께 안전한 이메일을 보내십시오. 이메일은 메시지 및 알림 둘 다에 사용될 수 있습니다."

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:7
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:29
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: app/templates/help_partial.html:30
msgid ""
"Configure your own email credentials for personalized delivery. Each user "
"can define their own SMTP server."
msgstr "개인화된 전달을 위해 자신의 이메일 자격 증명을 구성하십시오. 각 사용자는 자신의 SMTP 서버를 정의할 수 있습니다."

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:12
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:12
#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:33
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:20
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:27
msgid "Apprise Destinations"
msgstr "Apprise 목적지"

#: app/templates/help_partial.html:34
msgid ""
"Send Messagess to 80+ third-party services like Pushover, Gotify, Discord, "
"Slack, and more."
msgstr "Pushover, Gotify, Discord, Slack 등 80개 이상의 타사 서비스에 알림을 보냅니다."

#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:37
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:39
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:58
#: app/templates/partials/shared_nav.html:71
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:47
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:48
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks"

#: app/templates/help_partial.html:38
msgid ""
"Trigger an HTTP POST to an external service or automation tool when a "
"message is delivered."
msgstr "메시지가 전달될 때 외부 서비스나 자동화 도구에 HTTP POST를 트리거합니다."

#: app/templates/help_partial.html:41
msgid "Test Send"
msgstr "마지막 체크인"

#: app/templates/help_partial.html:42
msgid ""
"Quickly verify that your destinations (email, webhook, Apprise) are working "
"as expected."
msgstr "목적지(이메일, 웹훅, Apprise)가 예상대로 작동하는지 빠르게 검증합니다."

#: app/templates/help_partial.html:45
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:22
msgid "Security"
msgstr "🔐 보안"

#: app/templates/help_partial.html:46
msgid ""
"All sensitive credentials are encrypted at rest. Your messages are only sent"
" if you fail to check in."
msgstr "모든 민감한 자격 증명은 저장 중에 암호화됩니다. 체크인을 놓친 경우에만 메시지가 전송됩니다."

#: app/templates/help_partial.html:51
msgid ""
"Need help with something specific? Each module in Grylli includes its own "
"help panel with detailed guidance."
msgstr ""
"무엇인가 특정한 도움말이 필요하신가요? Grylli의 각 모듈에는 상세 지침을 제공하는 자체 도움말 패널이 포함되어 있습니다."

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:66
#: app/templates/privacy_full.html:7
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보"

#: app/templates/privacy_partial.html:9
msgid "Privacy Notice"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: app/templates/privacy_partial.html:12
msgid ""
"Grylli respects your privacy and is designed to minimize the collection and "
"storage of personal data."
msgstr "Grylli는 사용자의 개인정보를 존중하며, 개인정보 수집 및 저장을 최소화하도록 설계되었습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:13
msgid ""
"All sensitive data (including passwords, tokens, and MFA secrets) is "
"encrypted at rest, and remains fully under your control if you self-host "
"this platform."
msgstr "모든 데이터는 적절한 경우 암호화되며 사용자가 이 플랫폼을 자체 호스트할 경우 완전히 사용자 제어 하에 유지됩니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:16
msgid "What Data We Collect"
msgstr "수집하는 데이터"

#: app/templates/privacy_partial.html:18
msgid "Email address and password hash (for authentication)"
msgstr "이메일 주소와 비밀번호 해시 (인증 용도)"

#: app/templates/privacy_partial.html:19
msgid "Optional MFA secret and recovery codes (encrypted at rest)"
msgstr "옵션 MFA 비밀 및 복구 코드 (휴지 시 암호화됨)"

#: app/templates/privacy_partial.html:20
msgid "Reminder and message content you configure"
msgstr "사용자가 구성한 알림 및 메시지 내용"

#: app/templates/privacy_partial.html:21
msgid "User-specific settings and preferences"
msgstr "사용자별 설정 및 환경 설정"

#: app/templates/privacy_partial.html:22
msgid "SMTP configuration (if provided)"
msgstr "SMTP 구성이 할당되었습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:23
msgid "Third-party Messages tokens (e.g., Apprise, Gotify, Pushover)"
msgstr "타사 알림 토큰(예: Apprise, Gotify, Pushover)"

#: app/templates/privacy_partial.html:24
msgid "Webhook URLs and configuration settings"
msgstr "웹훅 URL 및 구성 설정"

#: app/templates/privacy_partial.html:27
msgid "How Your Data Is Used"
msgstr "데이터 사용 방법"

#: app/templates/privacy_partial.html:29
msgid ""
"Your data is used solely for the purpose of delivering reminders and "
"messages according to your preferences."
msgstr "사용자의 데이터는 사용자 선호에 따라 알림과 메시지를 전달하는 목적으로만 사용됩니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:30
msgid ""
"Grylli does not share, sell, or transmit your personal data to any third "
"parties."
msgstr "Grylli는 사용자의 개인 데이터를 제3자에게 공유, 판매, 전송하지 않습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:34
msgid ""
"Sensitive fields like passwords and tokens are only stored if you provide "
"them explicitly. Existing values are never exposed unless you choose to "
"reveal them."
msgstr ""
"비밀번호나 토큰 같은 민감한 필드는 명시적으로 제공할 경우에만 저장됩니다. 기존 값은 사용자가 공개하기로 선택하지 않는 한 노출되지 "
"않습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:36
msgid "Grylli contains no external analytics, telemetry, or tracking scripts."
msgstr "Grylli에는 외부 분석, 원격 측정 또는 추적 스크립트가 포함되어 있지 않습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:39
msgid "Your Rights"
msgstr "사용자의 권리"

#: app/templates/privacy_partial.html:41
msgid ""
"You can export all of your data at any time from the Account Settings page."
msgstr "언제든지 계정 설정 페이지에서 모든 데이터를 내보낼 수 있습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:42
msgid "You may permanently delete your account and all associated data."
msgstr "마지막 관리자이기 때문에 계정을 삭제할 수 없습니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:43
msgid ""
"If you are using a self-hosted instance, contact the instance administrator "
"for data inquiries."
msgstr "자체 호스팅 인스턴스를 사용 중인 경우, 데이터 문의는 인스턴스 관리자에게 연락하세요."

#: app/templates/privacy_partial.html:46
msgid "Self-Hosting Responsibility"
msgstr "자체 호스팅 책임"

#: app/templates/privacy_partial.html:48
msgid ""
"When you self-host Grylli, you are responsible for ensuring all user data is"
" stored and processed in compliance with applicable privacy regulations."
msgstr "Grylli를 자체 호스팅할 때, 관련 규정 준수를 위해 모든 사용자 데이터를 저장 및 처리하는 것은 귀하의 책임입니다."

#: app/templates/privacy_partial.html:52
msgid ""
"This notice was last updated in June 2025 and may evolve to reflect changes "
"in the software or regulatory landscape."
msgstr "이 공지는 2025년 6월에 마지막으로 업데이트되었으며 소프트웨어 또는 규제 환경의 변화를 반영할 수 있습니다."

#: app/templates/status.html:10
msgid "System Status"
msgstr "시스템 설정"

#: app/templates/status.html:12
msgid "This endpoint provides system health and version information."
msgstr "이 엔드포인트는 시스템 상태와 버전 정보를 제공합니다."

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:75
#: app/templates/system_info_full.html:7
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보"

#: app/templates/system_info_partial.html:10
msgid "📦 Environment Versions"
msgstr "📦 환경 버전"

#: app/templates/system_info_partial.html:16
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: app/templates/system_info_partial.html:17
msgid "Tool"
msgstr "도구"

#: app/templates/system_info_partial.html:18
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: app/templates/system_info_partial.html:23
msgid "🧠 Python"
msgstr "🧠 파이썬"

#: app/templates/system_info_partial.html:24
msgid "Python"
msgstr "파이썬"

#: app/templates/system_info_partial.html:28
msgid "pip"
msgstr "pip"

#: app/templates/system_info_partial.html:32
msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

#: app/templates/system_info_partial.html:37
msgid "⚙️ Core"
msgstr "⚙️ 코어"

#: app/templates/system_info_partial.html:43
msgid "🔐 Security"
msgstr "🔐 보안"

#: app/templates/system_info_partial.html:44
msgid "Email Validator"
msgstr "이메일 검증기"

#: app/templates/system_info_partial.html:48
msgid "Cryptography"
msgstr "암호화"

#: app/templates/system_info_partial.html:52
msgid "🕰️ Scheduling"
msgstr "🕰️ 일정 관리"

#: app/templates/system_info_partial.html:53
msgid "APScheduler"
msgstr "APScheduler"

#: app/templates/system_info_partial.html:57
msgid "Apprise (Python)"
msgstr "Apprise (Python)"

#: app/templates/system_info_partial.html:61
msgid "Apprise CLI"
msgstr "Apprise CLI"

#: app/templates/system_info_partial.html:68
msgid "🌐 Frontend"
msgstr "🌐 프론트엔드"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:12
msgid "Step 2 of 2"
msgstr "2단계 중 2단계"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:16
msgid "Set Security Questions"
msgstr "목적지 저장"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:19
msgid ""
"Choose three different questions and provide answers only you know. These "
"will help recover your account."
msgstr "세 가지 다른 질문을 선택하고 답변을 제공하세요. 이는 비밀번호를 잊었을 때 본인 확인에 사용됩니다."

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:27
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:14
#: app/templates/admin/edit_user.html:16 app/templates/auth/bootstrap.html:24
#: app/templates/auth/signup.html:16
msgid "Please fix the following errors:"
msgstr "다음 오류를 수정하십시오:"

#: app/templates/account/manage_account_full.html:7
#: app/templates/account/manage_account_partial.html:9
msgid "Manage Account"
msgstr "계정 관리"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:10
msgid "Update your profile information and password."
msgstr "프로필 정보와 비밀번호를 업데이트하세요."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:45
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:44
#: app/templates/admin/edit_user.html:42 app/templates/auth/bootstrap.html:54
#: app/templates/auth/forgot_password.html:57
#: app/templates/auth/forgot_username.html:31
#: app/templates/auth/reset_password.html:52 app/templates/auth/signup.html:44
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:66
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:71
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:102
#: app/templates/admin/edit_user.html:58 app/templates/admin/edit_user.html:87
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:54
msgid "Hold to reveal"
msgstr "보려면 길게 누르세요"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:87
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:84
#: app/templates/admin/edit_user.html:71 app/templates/auth/bootstrap.html:77
#: app/templates/auth/reset_password.html:70 app/templates/auth/signup.html:66
msgid "Password must meet all complexity requirements."
msgstr "비밀번호는 모든 복잡성 요구사항을 충족해야 합니다."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:90
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:118
#: app/templates/admin/edit_user.html:102
#: app/templates/auth/bootstrap.html:102
#: app/templates/auth/reset_password.html:122
#: app/templates/auth/signup.html:88
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:97
msgid "Update Account"
msgstr "계정 업데이트"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:99
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:40
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:132
#: app/templates/admin/edit_user.html:111
#: app/templates/admin/help_form.html:38
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:141
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:96
#: app/templates/auth/reset_password.html:130
#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:61
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:63
#: app/templates/email/edit_email_partial.html:88
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:70
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:64
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:76
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:90
#: app/templates/mfa/challenge.html:29
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:50
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:78
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:112
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:98
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:99
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:123
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:108
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:107
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:105
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:138
#: app/templates/admin/edit_user.html:117
#: app/templates/auth/bootstrap.html:122
#: app/templates/auth/reset_password.html:136
#: app/templates/auth/signup.html:115
msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "최소 8자"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:106
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:139
#: app/templates/admin/edit_user.html:118
#: app/templates/auth/bootstrap.html:123
#: app/templates/auth/reset_password.html:137
#: app/templates/auth/signup.html:116
msgid "At least one uppercase letter"
msgstr "최소 하나의 대문자"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:107
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:140
#: app/templates/admin/edit_user.html:119
#: app/templates/auth/bootstrap.html:124
#: app/templates/auth/reset_password.html:138
#: app/templates/auth/signup.html:117
msgid "At least one lowercase letter"
msgstr "최소 하나의 소문자"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:108
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:141
#: app/templates/admin/edit_user.html:120
#: app/templates/auth/bootstrap.html:125
#: app/templates/auth/reset_password.html:139
#: app/templates/auth/signup.html:118
msgid "At least one number"
msgstr "최소 하나의 숫자"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:109
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:142
#: app/templates/admin/edit_user.html:121
#: app/templates/auth/bootstrap.html:126
#: app/templates/auth/reset_password.html:140
#: app/templates/auth/signup.html:119
msgid "At least one special character (e.g., !@#$%)"
msgstr "적어도 하나의 특수 문자 (예: !@#$%)"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:114
msgid "Download My Data"
msgstr "내 데이터 다운로드"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:116
msgid "Download all your account data as a JSON file..."
msgstr "모든 계정 데이터를 JSON 파일로 다운로드..."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:119
msgid "Download My Data (JSON)"
msgstr "내 데이터 다운로드 (JSON)"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:123
msgid "Danger Zone"
msgstr "역할 변경"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:125
msgid "Deleting your account is permanent and cannot be undone."
msgstr "계정 삭제는 영구적이며 되돌릴 수 없습니다."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:130
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "이 사용자의 MFA를 초기화하시겠습니까?"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:132
msgid "Delete My Account"
msgstr "계정 업데이트"

#: app/templates/account/set_security_questions_full.html:7
msgid "Security Questions"
msgstr "🔐 보안"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:7
msgid "Set Your Security Questions"
msgstr "보안 질문 설정"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:9
msgid ""
"Choose three different questions and provide your answers. These will be "
"used to verify your identity if you ever forget your password."
msgstr "세 가지 다른 질문을 선택하고 답변을 제공하세요. 이는 비밀번호를 잊었을 때 본인 확인에 사용됩니다."

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:10
msgid "Each question must be different."
msgstr "모든 세 가지 질문은 서로 달라야 합니다."

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:27
msgid "Answer"
msgstr "답변"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:37
msgid "Update"
msgstr "계정 업데이트"

#: app/templates/account/translations_full.html:7
#: app/templates/account/translations_partial.html:8
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:95
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: app/templates/account/translations_partial.html:10
msgid "Grylli currently supports multiple languages and more will be added."
msgstr "Grylli는 현재 여러 언어를 지원하며, 더 많은 언어가 추가될 예정입니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:11
msgid "Many of the translations were performed with assistance from ChatGPT."
msgstr "많은 번역은 ChatGPT의 도움으로 수행되었습니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:12
msgid ""
"If you find a translation issue or want to suggest improvements, your input "
"is welcome!"
msgstr "번역 문제를 발견하거나 개선을 제안하고 싶으시면, 의견을 환영합니다!"

#: app/templates/account/translations_partial.html:14
msgid "How to request translation updates"
msgstr "번역 업데이트 요청 방법"

#: app/templates/account/translations_partial.html:15
msgid "To contribute to translations, please use the following guidelines:"
msgstr "번역 기여를 위해 다음 가이드를 사용하세요:"

#: app/templates/account/translations_partial.html:19
msgid "Contribute missing or improved translations:"
msgstr "누락된 번역을 찾으셨나요?"

#: app/templates/account/translations_partial.html:21
msgid "Open the relevant .po translation file for your language."
msgstr "귀하의 언어에 맞는 JSON 번역 파일을 엽니다. 예를 들어:"

#: app/templates/account/translations_partial.html:23
msgid ""
"Find untranslated or incomplete entries and add or improve translations."
msgstr "번역되지 않았거나 불완전한 항목을 찾아 번역을 추가하거나 개선하세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:24
msgid "You may use a PO file editor or a text editor."
msgstr "PO 파일 편집기나 텍스트 편집기를 사용할 수 있습니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:25
msgid "Copy the file path and the snippet of your changes."
msgstr "파일 경로와 변경된 코드 부분을 복사하세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:26
msgid "Paste the snippet directly into a new GitHub issue for review."
msgstr "복사한 스니펫을 GitHub 이슈 댓글에 직접 붙여넣습니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:27
msgid ""
"<strong>Please do not upload the full .po file to avoid merge "
"conflicts.</strong>"
msgstr "병합 충돌을 피하기 위해 전체 .po 파일을 업로드하지 마세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:31
msgid "Improving existing translations:"
msgstr "기존 번역 개선:"

#: app/templates/account/translations_partial.html:33
msgid "Open the relevant .po file for the translation you want to improve."
msgstr "개선하고자 하는 번역에 해당하는 .po 파일을 엽니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:35
msgid ""
"Find the phrase(s) and its existing translation(s) you want to improve."
msgstr "개선하고자 하는 문구와 기존 번역을 찾습니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:36
msgid "Update the phrase(s)."
msgstr "문구를 업데이트합니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:37
msgid "Copy the file name and path into the issue."
msgstr "파일 이름과 경로를 이슈에 복사합니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:38
msgid "Paste the copied snippet directly into the GitHub issue comment."
msgstr "복사한 스니펫을 GitHub 이슈 댓글에 직접 붙여넣습니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:39
msgid ""
"<strong>Do not upload the full .po file to avoid merge conflicts.</strong>"
msgstr "병합 충돌을 피하기 위해 전체 .po 파일을 업로드하지 마세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:40
msgid "<strong>Example snippet:</strong>"
msgstr "예시 스니펫:"

#: app/templates/account/translations_partial.html:50
msgid "Report missing translations not yet discovered:"
msgstr "아직 발견되지 않은 누락된 번역을 보고하세요:"

#: app/templates/account/translations_partial.html:52
msgid ""
"If you see text in the app that appears untranslated or missing, please "
"report it to us."
msgstr "앱에서 번역되지 않은 텍스트를 보시면 저희에게 알려주시기 바랍니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:53
msgid "Provide the exact English phrase as it appears on the screen."
msgstr "화면에 나타나는 정확한 영어 문구를 제공해주세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:54
msgid ""
"Include the page or section where you saw the phrase (e.g., Apprise page, "
"Account Page, etc.)."
msgstr "(예: 설정 페이지, 계정 섹션)에서 문구를 본 페이지나 섹션을 포함하세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:55
msgid ""
"Submit this information via a new GitHub issue so we can add it to the "
"translation files."
msgstr "이를 새로운 GitHub 이슈로 제출하여 번역 파일에 추가하고 Babel로 래핑할 수 있도록 해주세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:85
msgid "Found a missing translation?"
msgstr "누락된 번역을 찾으셨나요?"

#: app/templates/account/translations_partial.html:90
msgid ""
"This link will create a new GitHub issue pre-filled with a language code."
msgstr "이 링크를 사용하면 미리 언어 코드가 입력된 새 GitHub 이슈가 생성됩니다."

#: app/templates/account/translations_partial.html:91
msgid "Report it by opening a new GitHub issue"
msgstr "새로운 GitHub 이슈를 열어 보고하세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:95
msgid "Please specify the language code and exact phrase when reporting."
msgstr "보고할 때 언어 코드와 정확한 문구를 지정하세요."

#: app/templates/account/translations_partial.html:97
msgid "Thank you for helping us make Grylli better!"
msgstr "Grylli를 더 나은 곳으로 만들어주셔서 감사합니다!"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:9
msgid "Answer Your Security Question"
msgstr "보안 질문에 답하세요"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:11
msgid ""
"Please answer the question below to verify your identity before resetting "
"your password."
msgstr "비밀번호를 재설정하기 전에 신원을 확인하기 위해 아래 질문에 답하세요."

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:16
msgid "Security Question"
msgstr "🔐 보안"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:26
msgid "Verify and Continue"
msgstr "확인 및 계속"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:7
msgid "Create New User"
msgstr "새 사용자 생성"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:8
msgid "Fill out the form to add a new user."
msgstr "새 사용자를 추가하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:26
#: app/templates/admin/edit_user.html:28
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:13
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:10
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:13
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:36
#: app/templates/admin/edit_user.html:36
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:14
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:11
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:15
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:49
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:15
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:12
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:59
#: app/templates/admin/edit_user.html:47
msgid "New Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:91
#: app/templates/admin/edit_user.html:77
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:126
msgid "Create User"
msgstr "사용자 생성"

#: app/templates/admin/edit_user.html:9
#: app/templates/admin/partials/actions.html:10
msgid "Edit User"
msgstr "사용자 편집"

#: app/templates/admin/edit_user.html:10
msgid "Update the details for this user account."
msgstr "이 사용자 계정의 세부 정보를 업데이트하세요."

#: app/templates/admin/edit_user.html:105
msgid "Update User"
msgstr "사용자 삭제"

#: app/templates/admin/help.html:4 app/templates/auth/login.html:56
#: app/templates/auth/login.html:57
msgid "Admin Help"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/admin/help.html:7
msgid "Reset Admin Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/templates/admin/help.html:9
msgid ""
"If you've forgotten the admin password, you can reset it using the following"
" Docker command:"
msgstr "관리자 비밀번호를 잊어버린 경우, 다음 Docker 명령어를 사용하여 재설정할 수 있습니다:"

#: app/templates/admin/help.html:15
msgid ""
"This script will prompt you to enter a new password for the admin user. You "
"must run it from the host system where the Grylli container is running."
msgstr ""
"이 스크립트는 관리자 사용자의 새 비밀번호를 입력하라는 메시지를 표시합니다. Grylli 컨테이너가 실행되고 있는 호스트 시스템에서 "
"실행해야 합니다."

#: app/templates/admin/help.html:17
msgid "After resetting, you can log in with the new password immediately."
msgstr "재설정 후, 새 비밀번호로 즉시 로그인할 수 있습니다."

#: app/templates/admin/help.html:20
msgid "Return to Login"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/admin/help_form.html:6
msgid "Admin Help Access"
msgstr "관리자 도움말 접근"

#: app/templates/admin/help_form.html:8
msgid "Enter your Ferret Key to unlock admin-only help documentation."
msgstr "관리자 전용 도움말 문서를 잠금 해제하려면 Ferret Key를 입력하세요."

#: app/templates/admin/help_form.html:43
msgid "How to Find Your FERRET_KEY"
msgstr "FERRET_KEY 찾는 방법"

#: app/templates/admin/help_form.html:44
msgid "The FERRET_KEY is set as an environment variable when running Grylli."
msgstr "FERRET_KEY는 Grylli 실행 시 환경 변수로 설정됩니다."

#: app/templates/admin/help_form.html:46
msgid "Option 1: Check docker-compose.yml"
msgstr "옵션 1: docker-compose.yml 확인"

#: app/templates/admin/help_form.html:53
msgid "Option 2: Use docker inspect"
msgstr "옵션 2: docker inspect 사용"

#: app/templates/admin/help_form.html:58
msgid "This shows the FERRET_KEY as passed to the container at runtime."
msgstr "이는 실행 중에 컨테이너에 전달된 FERRET_KEY를 보여줍니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:7
msgid "Admin Panel"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/admin/index_partial.html:9
msgid ""
"Welcome to the Grylli Admin Panel. Use the tools below to manage users, "
"configuration, and infrastructure-related settings."
msgstr "Grylli 관리자 패널에 오신 것을 환영합니다. 아래 링크를 사용하여 시스템을 관리하세요."

#: app/templates/admin/index_partial.html:19
msgid "View Application Logs"
msgstr "애플리케이션 로그 보기"

#: app/templates/admin/index_partial.html:20
msgid "Logs"
msgstr "로그아웃"

#: app/templates/admin/index_partial.html:22
msgid ""
"View recent log output from the application.  View more with docker logs or "
"the log files in the data directory."
msgstr ""
"애플리케이션의 최근 로그 출력을 봅니다. 더 많은 내용을 docker logs 또는 데이터 디렉토리의 로그 파일과 함께 볼 수 있습니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:31
#: app/templates/admin/index_partial.html:32
#: app/templates/partials/admin_nav.html:59
msgid "Reports"
msgstr "포트"

#: app/templates/admin/index_partial.html:35
msgid "View account summaries and scheduler activity in tabbed reports."
msgstr "탭 형식의 보고서에서 계정 요약 및 스케줄러 활동 보기."

#: app/templates/admin/index_partial.html:45
#: app/templates/admin/index_partial.html:46
#: app/templates/partials/admin_nav.html:72
msgid "Settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: app/templates/admin/index_partial.html:49
msgid ""
"View system configuration, environment variables, and global SMTP settings."
msgstr "시스템 구성, 환경 변수 및 전역 SMTP 설정 보기."

#: app/templates/admin/index_partial.html:59
#: app/templates/admin/index_partial.html:60
#: app/templates/partials/admin_nav.html:85
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: app/templates/admin/index_partial.html:63
msgid "Trigger or delete backups and run version check."
msgstr "백업을 실행하거나 삭제하고 버전 검사를 실행합니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:73
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: app/templates/admin/index_partial.html:74
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:13
#: app/templates/partials/admin_nav.html:99
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: app/templates/admin/index_partial.html:76
msgid ""
"Create, edit, enable/disable, unlock, change roles, reset MFA, or delete "
"user accounts."
msgstr "사용자 계정을 생성, 편집, 활성화/비활성화, 잠금 해제, 역할 변경, MFA 재설정 또는 삭제합니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:83
msgid "View Admin Guide / README"
msgstr "GitHub에서 관리자 가이드 / README 보기"

#: app/templates/admin/index_partial.html:84
msgid "View README"
msgstr "세부사항 보기"

#: app/templates/admin/index_partial.html:86
msgid ""
"Complete documentation covering features, architecture, setup, deployment, "
"security, testing, and accessibility."
msgstr "기능, 아키텍처, 설정, 배포, 보안, 테스트 및 접근성을 다루는 완전한 문서."

#: app/templates/admin/index_partial.html:90
msgid "⚠️ Admin Tips"
msgstr "⚠️ 관리자 팁"

#: app/templates/admin/index_partial.html:92
msgid ""
"Never run in production with DEBUG enabled. Debug mode exposes internal "
"details and stack traces."
msgstr "DEBUG를 활성화한 상태로 프로덕션에서 절대 실행하지 마십시오. 디버그 모드는 내부 세부사항과 스택 추적을 노출합니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:94
msgid ""
"Application logs are automatically written to files in the data directory "
"with rotation enabled (7 files, 10MB each)."
msgstr "애플리케이션 로그는 자동으로 데이터 디렉토리의 파일에 회전 기능(7개의 파일, 각각 10MB)과 함께 기록됩니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:95
msgid ""
"Admins can view recent logs in the UI, or inspect full logs directly from "
"disk or via container tools like docker logs."
msgstr ""
"관리자는 UI에서 최근 로그를 볼 수 있으며, 디스크에서 직접 또는 docker logs와 같은 컨테이너 도구를 통해 전체 로그를 검사할"
" 수 있습니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:98
msgid ""
"Always deploy Grylli behind a reverse proxy (e.g. Caddy, Nginx, or Traefik) "
"and serve it over HTTPS. Sensitive user data must be encrypted in transit."
msgstr ""
"항상 Grylli를 리버스 프록시(예: Caddy, Nginx, 또는 Traefik) 뒤에 배포하고 HTTPS로 제공하십시오. 민감한 "
"사용자 데이터는 전송 중 암호화되어야 합니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:101
msgid ""
"Ensure the data folder (database) is backed up regularly. Backups are stored"
" in the 'backups' folder."
msgstr "데이터 폴더(데이터베이스)가 호스트에 백업되었는지 확인하세요"

#: app/templates/admin/index_partial.html:104
msgid ""
"The uploads folder is shared. To isolate attachments per user, configure "
"host-level directories and access controls."
msgstr "업로드 폴더는 공유됩니다. 사용자별 첨부 파일을 격리하려면 호스트 레벨의 디렉토리 및 액세스 제어를 구성하세요."

#: app/templates/admin/index_partial.html:106
msgid ""
"To restore a backup: stop the container, replace the grylli.db file from a "
"backup, and restart."
msgstr "백업을 복원하려면: 컨테이너를 중지하고, data/grylli.db를 백업 폴더의 파일로 교체한 후 컨테이너를 재시작합니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:107
msgid ""
"Admins cannot remove their own admin role to prevent accidental lockout."
msgstr "관리자는 실수로 잠기는 것을 방지하기 위해 자신의 관리자 역할을 제거할 수 없습니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:109
msgid ""
"Rate limits and automatic account lockouts are enforced to protect against "
"brute-force login attempts."
msgstr "속도 제한 및 자동 계정 잠금은 무차별 암호 대입 공격을 방지하기 위해 적용됩니다."

#: app/templates/admin/index_partial.html:111
msgid ""
"Passwords, SMTP credentials, and API tokens are encrypted at rest using "
"Fernet."
msgstr "비밀번호, SMTP 자격 증명 및 API 토큰은 Fernet을 사용하여 저장 중에 암호화됩니다."

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:9
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:78
msgid "How to manage users"
msgstr "사용자 관리 방법"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:10
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:9
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:70
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:10
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:10
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:106
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:9
msgid "Hide Instructions"
msgstr "지침 숨기기"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:15
msgid "Manage user accounts, change roles, and remove or disable access."
msgstr "사용자 계정을 관리하고, 역할을 변경하며, 접근을 제거하거나 비활성화합니다."

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:24
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:25
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:21
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:22
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:22
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:23
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:25
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:26
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:25
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:26
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:26
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:27
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:26
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:27
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:23
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:24
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:32
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:33
msgid "Table View"
msgstr "테이블 보기"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:39
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:40
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:29
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:30
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:38
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:39
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:41
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:42
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:41
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:42
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:43
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:44
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:42
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:43
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:39
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:40
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:40
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:41
msgid "Card View"
msgstr "카드 보기"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:61
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:88
#: app/templates/admin/partials/actions.html:24
msgid "Change Role"
msgstr "역할 변경"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:90
msgid "Changing role for:"
msgstr "목적지 할당"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:103
msgid "Select Role"
msgstr "적절한"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:113
msgid "Admin"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:122
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:132
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:81
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:91
msgid "Save Changes"
msgstr "첨부 파일 저장"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:148
msgid "List Users"
msgstr "사용자 편집"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:13
msgid "You cannot edit your own account"
msgstr "⚪ = 자신의 계정을 비활성화할 수 없습니다."

#: app/templates/admin/partials/actions.html:25
msgid "Change Role for"
msgstr "목적지 할당"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:27
msgid "You cannot change your own role"
msgstr "자신의 활성 상태를 변경할 수 없습니다."

#: app/templates/admin/partials/actions.html:36
msgid "Are you sure you want to reset MFA for this user?"
msgstr "이 사용자의 MFA를 초기화하시겠습니까?"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:39
msgid "Reset MFA"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:50
msgid "Unlock account for"
msgstr "계정 잠금 해제"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:53
msgid "Unlock Account"
msgstr "계정"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:62
msgid "Delete user"
msgstr "사용자 삭제"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:65
msgid "Delete User"
msgstr "사용자 삭제"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:69
msgid "You cannot delete your own account"
msgstr "⚪ = 자신의 계정을 비활성화할 수 없습니다."

#: app/templates/admin/partials/actions.html:74
msgid "You cannot disable yourself"
msgstr "자신을 비활성화할 수 없습니다"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:83
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:83
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: app/templates/admin/partials/card_view.html:11
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: app/templates/admin/partials/card_view.html:14
msgid "Role:"
msgstr "역할:"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:7
msgid "Click ➕ Add User to create a new account."
msgstr "계정을 저장하려면 사용자 생성을 클릭하세요."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:8
msgid "Fill in a unique username, valid email, and strong password."
msgstr "고유한 사용자 이름, 유효한 이메일 주소, 강력한 비밀번호를 입력합니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:10
msgid "Assign a role:"
msgstr "전자 메일 알림 할당"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:10
msgid "or"
msgstr "포트"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:11
msgid ""
"Admins can manage users and settings. Users can only manage their own "
"content."
msgstr "관리자는 사용자와 설정을 관리할 수 있습니다. 사용자는 자신의 콘텐츠만 관리할 수 있습니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:13
msgid "Click Create User to save the new account."
msgstr "계정을 저장하려면 사용자 생성을 클릭하세요."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:14
msgid "Click ✏️ to edit a user's information."
msgstr "✏️ 을 클릭하여 사용자의 정보를 편집하십시오."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:15
msgid "Click 🗑️ to delete a user (confirmation required)."
msgstr "🧪 테스트 알림을 보내는 데 실패했습니다:"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:17
msgid "Click 🔴 or 🟢 to disable or enable a user account."
msgstr "사용자를 비활성화하거나 활성화하려면 🔴 또는 🟢을 클릭합니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:19
msgid "🟢 = Active: user can log in."
msgstr "🟢 = 사용자가 활성화되어 있으며 로그인할 수 있습니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:20
msgid "🔴 = Disabled: user is locked out."
msgstr "🔴 = 비활성화: 사용자가 잠금되었습니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:21
msgid "⚪ = You cannot disable your own admin account."
msgstr "⚪ = 자신의 계정을 비활성화할 수 없습니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:24
msgid "Click 🛡️ to change a user’s role (admin ↔ user)."
msgstr "사용자의 역할을 변경하려면 🛡️를 클릭하세요."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:25
msgid "Click 🔑 to reset MFA (only shown if MFA is active for that user)."
msgstr "MFA를 재설정하려면 🔑를 클릭하세요 (MFA가 활성화된 경우에만 표시됩니다)."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:27
msgid ""
"Accounts are automatically locked after repeated failed login attempts."
msgstr "반복된 로그인 실패 후 계정이 자동으로 잠깁니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:28
msgid "To unlock an account immediately, click 🔓 next to the user’s row."
msgstr "계정을 즉시 잠금 해제하려면 사용자의 행 옆에 있는 🔓 를 클릭하세요."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:29
msgid "Accounts will also unlock automatically after a short delay."
msgstr "계정은 짧은 시간 후 자동으로 잠금 해제됩니다."

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:31
msgid ""
"All actions are logged for accountability. Passwords and secrets are never "
"visible."
msgstr "모든 작업은 추적 가능성을 위해 기록됩니다. 비밀번호와 비밀은 결코 공개되지 않습니다."

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:12
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:16
#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:13
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:59
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:61
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:103
#: app/templates/email/partials/table_view.html:14
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:14
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:14
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:17
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:14
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:57
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:35
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:52
msgid "No users available."
msgstr "사용자가 없습니다."

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:14
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:58
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:13
#: app/templates/email/partials/table_view.html:13
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:13
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:34
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:26
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:16
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:13
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:56
msgid "Created At"
msgstr "생성일"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:15
msgid "MFA Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:16
msgid "Locked Until"
msgstr "계정"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:9
#, python-format
msgid "Showing up to %(count)s recent log entries (newest first)."
msgstr "%(count)s개의 최근 로그 항목을 표시 중(최신순)."

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:17
msgid "Filter logs"
msgstr "로그 필터링"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:20
#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:67
#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:16
msgid "Level"
msgstr "라벨"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:23
msgid "All"
msgstr "모두"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:31
msgid "Text Contains"
msgstr "텍스트 포함"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:36
msgid "e.g. login or scheduler"
msgstr "예: 로그인 또는 스케줄러"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:40
msgid "After (ISO Time)"
msgstr "이후(ISO 시간)"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:47
msgid "Apply Filters"
msgstr "필터 적용"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:60
#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:13
msgid "Timestamp"
msgstr "테스트"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:69
msgid "Message"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:86
msgid "No matching log entries found."
msgstr "일치하는 로그 항목을 찾을 수 없습니다."

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:7
#, python-format
msgid "Only showing the most recent %(count)s entries."
msgstr "가장 최근의 %(count)s개 항목만 표시 중입니다."

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:7
msgid "from the log file."
msgstr "로그 파일에서."

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:15
msgid "Date"
msgstr "계정 업데이트"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:17
msgid "Job Name"
msgstr "작업 이름"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:18
msgid "Status"
msgstr "시스템 설정"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:15
msgid "Details"
msgstr "이메일"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:37
msgid "No scheduler activity found."
msgstr "스케줄러 활동이 발견되지 않았습니다."

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:8
msgid "Admin Reports"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:20
msgid "Grylli | Reports | Accounts"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:25
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:33
msgid "Grylli | Reports | Scheduler"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:38
msgid "Scheduler Activity"
msgstr "이메일 예약"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:51
msgid "Application Logs"
msgstr "작업"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:7
msgid "Grylli System Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:19
msgid "Grylli | Settings | System"
msgstr "Grylli | 이메일 | SMTP"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:24
msgid "System"
msgstr "시스템 정보"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:32
msgid "Grylli | Settings | SMTP"
msgstr "Grylli | 이메일 | SMTP"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:37
#: app/templates/partials/shared_nav.html:126
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:49
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:13
#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:11
msgid "Key"
msgstr "키"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:14
#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:12
msgid "Value"
msgstr "값"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:26
msgid "No SMTP settings found."
msgstr "SMTP 설정"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:36
msgid "Send Test Email to"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:24
msgid "No configuration values found."
msgstr "할당된 SMTP 구성 없음"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:9
msgid "Database Backups"
msgstr "데이터베이스 백업"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:11
msgid ""
"Manage encrypted backups of your Grylli database. Only admins can create or "
"delete backups."
msgstr "Grylli 데이터베이스의 암호화된 백업을 관리합니다. 관리자만 백업을 생성하거나 삭제할 수 있습니다."

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:19
msgid "Create Backup"
msgstr "백업 생성"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:25
msgid ""
"Backups contain your full app data. Store securely. Sensitive data is "
"encrypted in the DB by default."
msgstr "백업에는 앱의 전체 데이터가 포함됩니다. 안전하게 저장하세요. 민감한 데이터는 기본적으로 DB에서 암호화됩니다."

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:7
#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:38
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:7
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:8
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:8
msgid "Run administrative tasks manually."
msgstr "관리 작업을 수동으로 실행하십시오."

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:14
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:14
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:15
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:15
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:54
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:16
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:16
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:21
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:21
msgid "Version Check"
msgstr "수동 버전 확인"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:23
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:23
msgid ""
"Check if a newer version of Grylli is available by running the scheduled "
"version check task manually."
msgstr "예정된 버전 확인 작업을 수동으로 실행하여 Grylli의 새로운 버전이 있는지 확인하세요."

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:28
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:28
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:8
msgid "Admin Tools"
msgstr "⚠️ 관리자 팁"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:20
msgid "Grylli | Tools | Backups"
msgstr "Grylli | 관리자 | 백업"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:25
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:33
msgid "Grylli | Tools | Tasks"
msgstr "⚠️ 관리자 팁"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:12
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:24
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:93
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:96
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:129
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:132
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:34
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:38
#: app/templates/email/partials/actions.html:102
#: app/templates/email/partials/actions.html:106
#: app/templates/messages/partials/actions.html:84
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:40
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:44
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:40
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:44
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:28
msgid "Delete Backup"
msgstr "백업 생성"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:37
msgid "No backups found."
msgstr "백업을 찾을 수 없습니다."

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:10
msgid "Show help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 보기"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:11
msgid "Hide help"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:46
msgid "Add Destination"
msgstr "목적지 추가"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:56
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:11
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:11
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:79
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:29
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:38
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:80
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:115
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:18
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:86
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:25
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:31
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:111
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:6
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:112
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:9
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:23
#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:17
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:108
msgid "Enabled:"
msgstr "활성화됨:"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:113
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:12
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:26
#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:20
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:109
msgid "Created:"
msgstr "생성:"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:22
msgid "Edit Apprise Destination"
msgstr "Apprise 목적지 편집"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:24
msgid "Create Apprise Destination"
msgstr "Apprise 목적지 생성"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:31
msgid "Update the label or URL for this Apprise destination."
msgstr "Apprise 목적지 편집"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:33
msgid "Enter a label and the Apprise URL to create a new destination."
msgstr "새로운 목적지를 등록하려면 “Add Apprise”를 클릭하세요."

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:83
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:113
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:93
msgid "Create Destination"
msgstr "목적지 생성"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:101
msgid "Need help with Apprise URLs? See the"
msgstr "Apprise URL에 도움이 필요하십니까? 다음을 참조하세요"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:106
msgid "Apprise Messages Services documentation"
msgstr "Apprise 알림 서비스 문서"

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:8
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:79
msgid "How to configure Apprise"
msgstr "Apprise 서비스 구성"

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:13
msgid "Manage your Apprise Messages endpoints."
msgstr "Apprise 알림 엔드포인트를 관리합니다."

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:63
msgid "Add Apprise"
msgstr "Apprise 추가"

#: app/templates/apprise/partials/actions.html:16
msgid "Cannot edit while in use"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/apprise/partials/actions.html:42
msgid "Cannot delete while in use"
msgstr "사용 중에 삭제할 수 없습니다"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Apprise” to register a new destination."
msgstr "새로운 목적지를 등록하려면 “Add Apprise”를 클릭하세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"Paste a valid Apprise URL provided by the service (e.g., Discord, Pushover, "
"etc)."
msgstr "서비스에서 제공한 유효한 Apprise URL(예: Discord, Pushover 등)을 붙여넣으세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:9
msgid "Label the destination to identify it easily in Messagess."
msgstr "알림에서 쉽게 식별할 수 있도록 목적지에 라벨을 붙이세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:10
msgid "Use the 🧪 icon to test that the destination is working properly."
msgstr "목적지가 정상 작동하는지 테스트하려면 🧪 아이콘을 사용하세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:11
msgid "Apprise destinations in use by Messagess cannot be edited or deleted."
msgstr "알림에 사용 중인 Apprise 목적지는 편집하거나 삭제할 수 없습니다."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:12
#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:12
msgid "Use the 🔴/🟢 toggle to enable or disable destinations globally."
msgstr "🔴/🟢 토글을 사용하여 목적지를 전역적으로 활성화하거나 비활성화하세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:13
#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:13
msgid "Switch between table and card view using the top-left buttons."
msgstr "왼쪽 상단 버튼을 사용하여 테이블 뷰와 카드 뷰를 전환하세요."

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"You can create and manage multiple destinations for different alerting "
"tools."
msgstr "다양한 알림 도구를 위한 여러 목적지를 생성하고 관리할 수 있습니다."

#: app/templates/auth/bootstrap.html:13
msgid "Step 1 of 2"
msgstr "2단계 중 1단계"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:16 app/templates/auth/bootstrap.html:114
msgid "Create Admin Account"
msgstr "관리자 계정 생성"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:18
msgid "Let’s get started by creating your first admin account."
msgstr "첫 번째 관리자 계정을 생성하여 시작합시다."

#: app/templates/auth/bootstrap.html:70 app/templates/auth/signup.html:59
msgid "Hold to reveal password"
msgstr "비밀번호 표시를 위해 길게 누르세요"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:95 app/templates/auth/signup.html:83
msgid "Hold to reveal confirm password"
msgstr "비밀번호 표시를 위해 길게 누르세요"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:11
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:15
msgid "Please answer your security questions to continue."
msgstr "인증 코드를 입력하세요."

#: app/templates/auth/forgot_password.html:17
msgid ""
"Enter your username and email. We'll send you a link to reset your password."
msgstr "사용자 이름과 이메일을 입력하세요. 비밀번호를 재설정할 수 있는 링크를 보내드리겠습니다."

#: app/templates/auth/forgot_password.html:79
msgid "Submit Answers"
msgstr "답변 제출"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:81
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/templates/auth/forgot_username.html:11
msgid "Forgot Username"
msgstr "사용자 이름을 잊으셨나요"

#: app/templates/auth/forgot_username.html:14
msgid "Enter your email address, and we'll send you your username."
msgstr "이메일 주소를 입력하시면 사용자 이름을 보내드립니다."

#: app/templates/auth/forgot_username.html:37
msgid "Send Username"
msgstr "사용자 이름 보내기"

#: app/templates/auth/login.html:11 app/templates/auth/login.html:40
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: app/templates/auth/login.html:46
msgid "Forgot Username?"
msgstr "사용자 이름을 잊으셨나요?"

#: app/templates/auth/login.html:48
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: app/templates/auth/login.html:50 app/templates/auth/signup.html:10
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:11
msgid "Please Wait"
msgstr "잠시 기다려주세요"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:13
msgid "Too many attempts. Please try again in"
msgstr "로그인 시도가 너무 많습니다. 기다려 주십시오"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:15
msgid "seconds."
msgstr "초..."

#: app/templates/auth/rate_limit.html:17
msgid "Redirecting to login..."
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/auth/reset_password.html:9
#: app/templates/auth/reset_password.html:129
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/templates/auth/reset_password.html:10
msgid "Enter your username, email, and new password."
msgstr "사용자 이름, 이메일, 새로운 비밀번호를 입력하세요."

#: app/templates/auth/reset_password.html:77
#: app/templates/auth/reset_password.html:108
msgid "Show/hide password"
msgstr "비밀번호 표시를 위해 길게 누르세요"

#: app/templates/auth/signup.html:11
msgid "Fill out the form to create your account."
msgstr "계정을 생성하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/auth/signup.html:108
msgid "Create Account"
msgstr "관리자 계정 생성"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:9
msgid "Already Checked In"
msgstr "마지막 체크인"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:11
msgid ""
"You have already checked in for this item. No further action is needed at "
"this time."
msgstr "이 항목에 대해 이미 체크인했습니다. 현재 추가 조치는 필요하지 않습니다."

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:15
#: app/templates/checkin/disabled.html:15
#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:17
msgid "Check-in for:"
msgstr "체크인 완료:"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:18
#: app/templates/checkin/disabled.html:18
#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:20
#: app/templates/checkin/thank_you.html:16
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/checkin/disabled.html:9
msgid "Check-In Disabled"
msgstr "이메일이 비활성화되었습니다"

#: app/templates/checkin/disabled.html:11
msgid "This check-in is currently disabled and cannot be completed."
msgstr "이 체크인은 현재 비활성화되어 완료할 수 없습니다."

#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:10
msgid "Already Executed & Disabled"
msgstr "이미 실행됨 & 비활성화됨"

#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:13
msgid ""
"This check-in has already been executed and is now disabled. No further "
"action is required."
msgstr "이 체크인은 이미 실행되었으며 이제 비활성화되었습니다. 추가 조치는 필요하지 않습니다."

#: app/templates/checkin/thank_you.html:9
msgid "Check-In Successful"
msgstr "체크인 성공"

#: app/templates/checkin/thank_you.html:10
msgid "Thank you for checking in."
msgstr "체크인해 주셔서 감사합니다."

#: app/templates/checkin/thank_you.html:13
msgid "Checked in for:"
msgstr "체크인 완료:"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:10
msgid "⚠️ Grylli is not using a secure HTTPS connection."
msgstr "⚠️ Gryllis가 안전한 HTTPS 연결을 사용하지 않고 있습니다."

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:11
msgid "Data is not encrypted in transit across the network."
msgstr "데이터가 네트워크를 통해 전송되는 동안 암호화되지 않습니다."

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:14
msgid "Your Grylli Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:24
msgid "Grylli | Dashboard | Config"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:29
msgid "Config"
msgstr "설정"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:35
msgid "Grylli | Dashboard | Schedule"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:40
msgid "Schedule"
msgstr "APScheduler"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:46
msgid "Grylli | Dashboard | Activity"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:51
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:57
msgid "Grylli | Dashboard | Linked Items"
msgstr "Grylli | 대시보드 | 연결된 항목"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:62
msgid "Linked Items"
msgstr "연결된 항목"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:7
msgid "Your Activity History"
msgstr "활동 내역"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:12
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:34
msgid "No recent activity found in the application log."
msgstr "최근 애플리케이션 로그 보기"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:10
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:41
msgid "New Messages"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:12
msgid "New Apprise"
msgstr "Apprise"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:40
msgid "New Webhook"
msgstr "웹훅 편집"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:16
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:40
msgid "New Email"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:41
msgid "New SMTP"
msgstr "SMTP"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:20
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:45
msgid "New Reminder"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:7
msgid "Linked Destinations"
msgstr "목적지 저장"

#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:16
msgid "Reminder"
msgstr "분"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:10
msgid "Enabled Messages"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:16
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:58
msgid "Interval"
msgstr "체크인 간격"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:17
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:59
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:47
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:57
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:24
msgid "Grace Period"
msgstr "유예 기간"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:60
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:29
msgid "Last Check-in"
msgstr "마지막 체크인"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:75
msgid "Check In Now"
msgstr "체크인 완료:"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:52
msgid "Enabled Emails"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:94
msgid "Enabled Reminders"
msgstr "이메일 추가"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:100
msgid "Start Time"
msgstr "TLS 시작 중"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:101
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:13
msgid "Recurrence"
msgstr "반복"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:102
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:25
msgid "Last Sent"
msgstr "마지막 체크인"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:111
#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:18
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:25
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:22
msgid "One-time"
msgstr "한 번"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:13
msgid "configured"
msgstr "내용"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:14
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:17
msgid "No Apprise destinations have been configured yet."
msgstr "Apprise 목적지가 삭제되었습니다."

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:30
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:28
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:36
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:33
#, python-format
msgid "+ %(count)s more"
msgstr "+ %(count)s 더"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:38
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:43
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:38
msgid "View All"
msgstr "세부사항 보기"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:41
msgid "New Destination"
msgstr "목적지 저장"

#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:17
msgid "You haven't created any email messages yet."
msgstr "계정을 생성하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:17
msgid "You haven't created any messages yet."
msgstr "원하는 만큼 목적지를 생성할 수 있습니다."

#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:17
msgid "You haven't created any reminders yet."
msgstr "사용자를 생성하는 데 실패했습니다."

#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:17
msgid "No SMTP servers have been configured yet."
msgstr "SMTP 서버가 아직 구성되지 않았습니다."

#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:17
msgid "No webhooks have been configured yet."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: app/templates/debug/layout_debug.html:11
msgid "Grylli Full Layout Debug Page"
msgstr "Grylli 전체 레이아웃 디버그 페이지"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:18
msgid "Select Page to Debug"
msgstr "디버그할 페이지 선택"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:23
msgid "Choose a Page..."
msgstr "페이지 선택..."

#: app/templates/debug/layout_debug.html:27
msgid "Export Selected Page"
msgstr "선택한 페이지 내보내기"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:32
msgid "Export Layout Debug"
msgstr "레이아웃 디버그 내보내기"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:35
msgid "Clear Storage & Cookies"
msgstr "저장소 및 쿠키 지우기"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:38
msgid "Refresh Debug Info"
msgstr "디버그 정보 새로고침"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:43
msgid "Theme & DOM State"
msgstr "테마 및 DOM 상태"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:54
msgid "Stimulus & Event Listeners"
msgstr "자극 및 이벤트 리스너"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:61
msgid "Accessibility & Focus"
msgstr "접근성 및 포커스"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:67
msgid "Scroll, Overflow & Visibility"
msgstr "스크롤, 오버플로우 및 가시성"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:73
msgid "Sidebar Debug"
msgstr "사이드바 디버그"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:82
msgid "Header Debug"
msgstr "헤더 디버그"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:90
msgid "Footer DOM Snapshot"
msgstr "푸터 DOM 스냅샷"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:97
msgid "Computed Styles & CSS Variables"
msgstr "계산된 스타일 및 CSS 변수"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:103
msgid "Page Assets & Context"
msgstr "페이지 자산 및 컨텍스트"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:110
msgid "Forms & Inputs"
msgstr "양식 및 입력"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:115
msgid "Memory Usage (Experimental)"
msgstr "메모리 사용량 (실험적)"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:120
msgid "Current User (Sanitized)"
msgstr "현재 사용자 (정화됨)"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:125
msgid "Rendered HTML Snapshot"
msgstr "렌더링된 HTML 스냅샷"

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:12
msgid "📧 Assign SMTP Config to:"
msgstr "📧 SMTP 설정 할당:"

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:26
msgid "No SMTP (Unassign)"
msgstr "할당된 SMTP 구성 없음"

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:28
msgid "This email will not use any SMTP configuration."
msgstr "이 이메일은 SMTP 구성을 사용하지 않습니다."

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:14
msgid "Attach Files for:"
msgstr "첨부 파일:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:17
msgid "Select files from the uploads folder to attach to this message."
msgstr "이 메시지에 첨부할 업로드 폴더에서 파일을 선택합니다."

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:27
msgid "Available Files"
msgstr "사용 가능한 파일"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:43
msgid "No files found in the upload directory."
msgstr "업로드 디렉토리에 파일이 없습니다."

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:53
msgid "Save Attachments"
msgstr "첨부 파일 저장"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:69
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:74
msgid "File Attach Notes"
msgstr "파일 첨부 노트"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:80
msgid "Important:"
msgstr "포트:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:82
msgid ""
"Only files that are present in the 'uploads' folder (provided by your system"
" administrator) will be shown here. If you do not see your file(s), please "
"contact your Grylli administrator."
msgstr ""
"'uploads' 폴더에 있는 파일들만 여기에 표시됩니다 (시스템 관리자가 제공). 파일이 보이지 않으면 Grylli 관리자에게 "
"문의하세요."

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:86
msgid "Accepted file types:"
msgstr "허용되는 파일 형식:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:88
msgid "Documents:"
msgstr "문서:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:89
msgid "Images:"
msgstr "이미지:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:90
msgid "Audio:"
msgstr "오디오:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:94
msgid "Maximum file size:"
msgstr "최대 파일 크기:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:95
msgid "10 MB per file"
msgstr "파일당 10 MB"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:98
msgid "Total upload size:"
msgstr "총 업로드 크기:"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:99
msgid "20 MB (all files combined)"
msgstr "20 MB (모든 파일 합산)"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:20
#: app/templates/email/partials/actions.html:18
msgid "Edit Email"
msgstr "이메일 편집"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:20
msgid "Create Email"
msgstr "이메일 생성"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:24
msgid "Fill out the form to create or edit an email message."
msgstr "계정을 생성하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:78
msgid "Save Email"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:9
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:81
msgid "How to create and send an email"
msgstr "이메일 생성 및 전송 방법"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:15
msgid ""
"Manage and schedule email messages to be delivered through configured "
"channels."
msgstr "구성된 채널을 통해 전달할 이메일 메시지를 관리하고 일정화합니다."

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:66
msgid "Add Email Message"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:89
msgid "List Emails"
msgstr "이메일 편집"

#: app/templates/email/partials/actions.html:69
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:12
msgid "Schedule Email"
msgstr "이메일 예약"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:15
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:11
msgid ""
"Set how long until check-in is expected and how much grace time is allowed."
msgstr "체크인까지의 예상 시간을 설정하고 허용되는 유예 시간을 설정합니다."

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:26
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:22
msgid "Years"
msgstr "년"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:27
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:23
msgid "Months"
msgstr "개월"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:28
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:24
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:29
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:25
msgid "Days"
msgstr "일"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:30
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:26
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:31
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:27
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:37
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:33
msgid "Check-in"
msgstr "체크인"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:60
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:84
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:89
msgid "Save Schedule"
msgstr "일정 저장"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:10
msgid "Email Configuration"
msgstr "이메일 구성"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:23
msgid "Recipient"
msgstr "수신인"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:30
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:38
msgid "Attached Files"
msgstr "첨부 파일"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:46
msgid "No files attached"
msgstr "첨부 파일 없음"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:54
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:28
msgid "SMTP Configuration"
msgstr "SMTP 구성"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:11
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:58
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:11
msgid "Label:"
msgstr "라벨:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:59
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:11
msgid "Host:"
msgstr "호스트:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:60
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:17
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:20
msgid "TLS:"
msgstr "TLS:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:64
msgid "No SMTP configuration assigned"
msgstr "할당된 SMTP 구성 없음"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:70
msgid "Schedule Information"
msgstr "일정 정보"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:72
msgid "Check-in Interval:"
msgstr "체크인 간격:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:72
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:73
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:73
msgid "Grace Period:"
msgstr "유예 기간:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:75
msgid "Last Check-in:"
msgstr "마지막 체크인:"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:77
msgid "No check-in has occurred yet"
msgstr "아직 체크인이 발생하지 않았습니다"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:94
msgid "Back to Emails"
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/templates/email/partials/actions.html:21
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/email/partials/actions.html:35
msgid "Attach Files"
msgstr "파일 첨부"

#: app/templates/email/partials/actions.html:38
msgid "Cannot attach files while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/email/partials/actions.html:52
msgid "Assign SMTP Config"
msgstr "📧 SMTP 설정 할당:"

#: app/templates/email/partials/actions.html:55
msgid "Cannot assign SMTP while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/email/partials/actions.html:72
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:72
msgid "Cannot schedule while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/email/partials/actions.html:85
msgid "View Email Details"
msgstr "세부사항 보기"

#: app/templates/email/partials/actions.html:94
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:31
msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/templates/email/partials/actions.html:116
msgid "Toggle Email On/Off"
msgstr "이메일 켬/끔 전환"

#: app/templates/email/partials/actions.html:118
msgid "Email is enabled"
msgstr "이메일이 활성화되었습니다"

#: app/templates/email/partials/actions.html:120
msgid "Email is disabled"
msgstr "이메일이 비활성화되었습니다"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:15
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:15
#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:11
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:73
msgid "Subject:"
msgstr "제목"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:19
msgid "To:"
msgstr "To:"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:23
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:19
msgid "Created At:"
msgstr "생성일"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:3
msgid ""
"Click “Add Email” and fill out the subject, content, and recipient address."
msgstr "“이메일 추가”를 클릭하고 제목, 내용, 수신인 주소를 입력하세요."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:4
msgid "Attach any optional files (if needed)."
msgstr "선택적으로 파일을 첨부하세요 (필요한 경우)."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:5
msgid ""
"Click 🧩 to assign a single SMTP configuration that will be used to send the "
"email."
msgstr "🧩를 클릭하여 이메일을 전송할 단일 SMTP 구성을 할당합니다."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:6
msgid "Click ⏱️ to set a check-in interval and grace period for the email."
msgstr "⏱️를 클릭하여 이메일의 체크인 간격과 유예 기간을 설정합니다."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:7
msgid "Enable the email using the 🔴/🟢 toggle button."
msgstr "🔴/🟢 토글 버튼을 사용하여 이메일을 활성화합니다."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"Click 🧪 to test the email by sending it to yourself (not the recipient)."
msgstr "🧪를 클릭하여 이메일을 본인에게 시험 발송합니다 (수신인 제외)."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:9
msgid ""
"If you don’t check in before the grace period ends, the email will be "
"automatically sent."
msgstr "유예 기간이 끝나기 전에 체크인하지 않으면 이메일은 자동으로 발송됩니다."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:10
msgid "You can preview the email configuration using 🔍."
msgstr "🔍을 사용하여 이메일 구성을 미리 볼 수 있습니다."

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:11
msgid "Once a secure email is sent, it will be automatically disabled."
msgstr "보안 이메일이 발송되면 자동으로 비활성화됩니다."

#: app/templates/email/partials/table_view.html:12
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:88
msgid "To"
msgstr "수신자"

#: app/templates/email/partials/table_view.html:33
msgid "No emails available."
msgstr "이메일이 활성화되었습니다"

#: app/templates/errors/404.html:11
msgid "Sorry, the page you are looking for does not exist."
msgstr "죄송합니다, 찾고 있는 페이지가 존재하지 않습니다."

#: app/templates/errors/404.html:14 app/templates/errors/500.html:9
msgid "Return Home"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: app/templates/errors/500.html:4
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: app/templates/errors/500.html:6
msgid ""
"An unexpected error occurred. Please try again later or contact support."
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 지원에 문의하십시오."

#: app/templates/locale/redirect_after_lang_set.html:9
msgid "Switching Language..."
msgstr "언어 전환 중..."

#: app/templates/locale/redirect_after_lang_set.html:13
msgid "Applying new language..."
msgstr "새로운 언어 적용 중..."

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:9
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:13
msgid "Assign Destinations for"
msgstr "목적지 할당"

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:13
msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this Messages."
msgstr "이 알림의 Apprise 및 Webhook 목적지를 선택합니다."

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:58
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:68
msgid "Save Destinations"
msgstr "목적지 저장"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:21
#: app/templates/messages/partials/actions.html:17
msgid "Edit Messages"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:23
msgid "Create Messages"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:29
msgid "Update the label, subject, and content of your Messages."
msgstr "알림의 라벨, 제목, 내용을 업데이트합니다."

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:31
msgid "Fill out the form to create a new Messages."
msgstr "계정을 생성하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:58
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:40
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:39
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:67
msgid "Save Messages"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:9
msgid "Show Messages Setup Help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 보기"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:10
msgid "Hide Messages Setup Help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 숨기기"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:15
msgid "Manage and send user Messagess from the system."
msgstr "시스템에서 사용자 알림을 관리하고 전송합니다."

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:66
msgid "Add Messages"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:82
msgid "How to create and send a Messages"
msgstr "이메일 생성 및 전송 방법"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:88
msgid "List Messages"
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:8
msgid "Schedule Messages"
msgstr "이메일 예약"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:8
msgid "Message Details"
msgstr "메시지가 삭제되었습니다."

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:20
msgid "Check-in Interval"
msgstr "체크인 간격"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:48
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:47
msgid "Apprise URLs"
msgstr "Apprise URL"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:54
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:64
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:47
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:48
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:49
msgid "None assigned."
msgstr "할당됨 없음."

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:80
msgid "Back to Messages"
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:20
msgid "Disable to edit Messages"
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:34
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:35
msgid "Assign Destinations"
msgstr "목적지 할당"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:37
msgid "Disable to assign destinations"
msgstr "목적지 할당"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:51
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:69
msgid "Set Schedule"
msgstr "일정 설정"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:54
msgid "Disable to set schedule"
msgstr "일정 설정"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:67
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:85
msgid "View Details"
msgstr "세부사항 보기"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:76
msgid "Send Test Messages"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:87
msgid "Delete Messages"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:99
msgid "Toggle Message On/Off"
msgstr "메시지 전환 켜기/끄기"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:101
msgid "Messages is enabled"
msgstr "이메일이 활성화되었습니다"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:103
msgid "Messages is disabled"
msgstr "이메일이 비활성화되었습니다"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:108
msgid "Enable only after schedule is set"
msgstr "일정 설정 후에만 활성화"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:112
msgid "Enable only after destinations are assigned"
msgstr "대상 할당 후에만 활성화"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Messages” and fill out the subject and content fields."
msgstr "“알림 추가”을 클릭하고 제목과 내용 필드를 작성하세요."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:8
msgid "Save the Messages to return to the overview."
msgstr "알림을 저장하여 개요로 돌아갑니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:9
msgid "You need to create at least one apprise or webhook destination."
msgstr "최소한 하나의 apprise 또는 webhook 목적지를 생성해야 합니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:10
msgid "You can create as many destinations as you like."
msgstr "원하는 만큼 목적지를 생성할 수 있습니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:11
msgid "Click 🧩 to assign one or more Apprise and/or Webhook destinations."
msgstr "하나 이상의 Apprise 및/또는 Webhook 목적지를 할당하려면 🧩를 클릭하세요."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:12
msgid "Click ⏱️ to set a schedule and check-in interval."
msgstr "일정 및 체크인 간격을 설정하려면 ⏱️를 클릭하세요."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:13
msgid "Enable the Messages using the 🔴/🟢 toggle button."
msgstr "🔴/🟢 토글 버튼을 사용하여 이메일을 활성화합니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"If you don’t check in before the grace period ends, the Messages will be "
"sent."
msgstr "유예 기간이 끝나기 전에 체크인하지 않으면 알림이 전송됩니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:15
msgid "You can preview the Messages config using 🔍."
msgstr "🔍을 사용하여 이메일 구성을 미리 볼 수 있습니다."

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:16
msgid "Once a Messages is sent, it will be automatically disabled."
msgstr "보안 이메일이 발송되면 자동으로 비활성화됩니다."

#: app/templates/messages/partials/table_view.html:32
msgid "No Messagess available."
msgstr "사용자가 없습니다."

#: app/templates/mfa/challenge.html:9
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:8
msgid "Two-Factor Authentication (MFA)"
msgstr "이중 인증 (MFA)"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:9
msgid "Your Recovery Codes"
msgstr "복구 코드"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:13
msgid "Save these recovery codes in a safe place!"
msgstr "이 복구 코드를 안전한 장소에 보관하세요!"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:16
msgid ""
"Each code can be used once if you lose access to your authenticator. These "
"codes will not be shown again."
msgstr "인증기에 접근할 수 없게 되면 각 코드를 한 번씩 사용할 수 있습니다. 이 코드는 다시 표시되지 않습니다."

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:28
msgid "OK, I've saved them"
msgstr "네, 저장했습니다"

#: app/templates/mfa/settings_full.html:6
msgid "MFA Settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: app/templates/mfa/settings_partial.html:15
msgid "MFA QR Code"
msgstr "MFA QR 코드"

#: app/templates/mfa/settings_partial.html:18
msgid "Manual Entry:"
msgstr "직접 입력:"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:17
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:39
msgid "Grylli | Admin | Overview"
msgstr "Grylli | 관리자 | 개요"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:46
#: app/templates/partials/shared_nav.html:43
#: app/templates/partials/shared_nav.html:112
#: app/templates/partials/shared_nav.html:167
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:92
msgid "Grylli | Admin | Users"
msgstr "Grylli | 관리자 | 사용자"

#: app/templates/partials/head.html:14
msgid "Grylli is a secure message scheduling and delivery platform."
msgstr "Grylli는 안전한 메시지 일정 및 전달 플랫폼입니다."

#: app/templates/partials/head.html:25
msgid "Grylli"
msgstr "Grylli"

#: app/templates/partials/header.html:11
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_links.html:15
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_links.html:20
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: app/templates/partials/header.html:24
msgid "Check-ins Due"
msgstr "체크인"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:13
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:31
msgid "MFA"
msgstr "MFA"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:40
msgid "About"
msgstr "소개"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:48
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:107
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:35
msgid "Grylli | Messages | Overview"
msgstr "Grylli | 이메일 | 개요"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:41
msgid "Overview of Messages settings"
msgstr "알림 설정 개요"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:49
msgid "Grylli | Messages | Apprise"
msgstr "알림 편집"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:55
msgid "Configure Apprise services"
msgstr "Apprise 서비스 구성"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:57
msgid "Apprise"
msgstr "Apprise"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:63
msgid "Grylli | Messages | Webhooks"
msgstr "알림 편집"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:69
msgid "Configure Webhook integrations"
msgstr "Webhook 통합 구성"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:104
msgid "Grylli | Emails | Overview"
msgstr "Grylli | 이메일 | 개요"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:110
msgid "Overview of secure email messages"
msgstr "보안 이메일 메시지 개요"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:118
msgid "Grylli | Emails | SMTP"
msgstr "Grylli | 이메일 | SMTP"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:124
msgid "Configure SMTP email settings"
msgstr "SMTP 이메일 설정 구성"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:159
msgid "Grylli | Reminders | Overview"
msgstr "Grylli | 알림 | 개요"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:165
msgid "Overview of reminders"
msgstr "알림 개요"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:15
msgid "Select Theme"
msgstr "적절한"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:20
msgid "Select theme"
msgstr "적절한"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:29
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:35
msgid "Select language"
msgstr "적절한"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:9
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:12
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:13
msgid "Collapse Sidebar"
msgstr "사이드바 축소"

#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:18
msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this reminder."
msgstr "이 알림의 Apprise 및 Webhook 목적지를 선택합니다."

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:14
msgid "Link Email Reminder for"
msgstr "전자 메일 알림 연결"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:19
msgid ""
"Choose the email message and SMTP configuration to associate with this "
"reminder."
msgstr "이 알림과 연결할 이메일 메시지와 SMTP 구성을 선택하세요."

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:38
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:75
msgid "None (Unassign)"
msgstr "할당된 SMTP 구성 없음"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:51
msgid "No sender address"
msgstr "보내는 사람 주소 없음"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:65
msgid "Email Message"
msgstr "메시지 일정"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:88
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:73
msgid "No subject"
msgstr "제목"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:102
msgid "Save Email Reminder"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:9
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:87
msgid "How to use reminders"
msgstr "사용자 관리 방법"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:15
msgid "Review scheduled reminders and create new timed or recurring messages."
msgstr "정해진 시간이나 반복 주기에 알림 설정을 예약하세요."

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:69
msgid "Add Reminder"
msgstr "이메일 추가"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:94
msgid "List Reminders"
msgstr "이메일 편집"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:18
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:20
msgid "Edit Reminder"
msgstr "이메일 편집"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:22
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:86
msgid "Create Reminder"
msgstr "이메일 생성"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:29
msgid "Update the label, subject, and content of your reminder."
msgstr "알림의 라벨, 제목, 내용을 업데이트합니다."

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:31
msgid "Fill out the form to schedule a reminder."
msgstr "새 사용자를 추가하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:84
msgid "Save Reminder"
msgstr "이메일 저장"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:12
msgid "Schedule Reminder"
msgstr "이메일 예약"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:15
#, python-format
msgid ""
"Reminders are checked every %(minutes)s minutes, so execution may be delayed"
" slightly."
msgstr "알림은 %(minutes)s분마다 확인되므로 실행이 약간 지연될 수 있습니다."

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:20
msgid "Configure when and how often the reminder should be sent."
msgstr "알림이 언제 얼마나 자주 보내질지 설정하세요."

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:31
msgid "Start Date & Time"
msgstr "시작 날짜 및 시간"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:44
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:22
msgid "Recurrence Rule"
msgstr "반복 규칙"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:48
msgid "(Optional) Enter RRULE or leave blank for one-time."
msgstr "(선택 사항) RRULE을 입력하거나 한 번만을 위해 비워 둡니다."

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:59
msgid "End Date"
msgstr "테스트 전송"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:64
msgid "(Optional) Stop sending after this date."
msgstr "(선택 사항) 이 날짜 이후 전송 중지."

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:75
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:24
msgid "Max Occurrences"
msgstr "최대 발생 횟수"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:79
msgid "(Optional) Stop after this many reminders."
msgstr "(선택 사항) 이만큼의 알림 후 중지."

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:105
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:110
msgid "Help for RRULE syntax"
msgstr "RRULE 문법 도움말"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:12
msgid "Reminder Details"
msgstr "세부사항 보기"

#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:12
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:21
msgid "Start At"
msgstr "TLS 시작 중"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:23
msgid "End At"
msgstr "테스트 전송"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:67
msgid "Email Templates"
msgstr "이메일 검증기"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:78
msgid "No email linked."
msgstr "이메일이 활성화되었습니다"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:95
msgid "Back to Reminders"
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:38
msgid "Cannot assign destinations while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:52
msgid "Assign Email Reminder"
msgstr "전자 메일 알림 할당"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:55
msgid "Cannot assign email while enabled"
msgstr "사용 중에 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:98
msgid "Send Test Reminder"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:106
msgid "Delete reminder"
msgstr "알림 업데이트"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:110
msgid "Delete Reminder"
msgstr "알림 업데이트"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:120
msgid "Toggle Reminder On/Off"
msgstr "이메일 켬/끔 전환"

#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:14
msgid "Start At:"
msgstr "TLS 시작 중"

#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:18
msgid "Recurrence:"
msgstr "반복:"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:3
msgid "➕ Click “Add Reminder” and fill out the subject and content fields."
msgstr "“알림 추가”을 클릭하고 제목과 내용 필드를 작성하세요."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:4
msgid "💾 Save the reminder to return to the overview."
msgstr "알림을 저장하여 개요로 돌아갑니다."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:5
msgid ""
"📣 Assign Apprise, 🌐 Webhook, and/or 📧 Email (SMTP) destinations as needed."
msgstr "📣 필요한 경우 알림 🌐 웹훅, 및/또는 📧 이메일(SMTP) 대상 할당."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:6
msgid ""
"⏱️ Set the schedule using the schedule button to define when reminders are "
"sent."
msgstr "⏱️ 알림이 전송될 시점을 정의하기 위해 일정 버튼을 사용하여 일정을 설정합니다."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:7
msgid ""
"🔍 Click “View Details” to review or edit assigned destinations and other "
"settings."
msgstr "🔍 지정된 대상 및 기타 설정을 검토하거나 편집하려면 “상세 정보 보기”를 클릭하세요."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"🧪 Click the Test button to verify all assigned destinations are working "
"correctly."
msgstr "🧪 할당된 모든 대상이 제대로 작동하는지 확인하려면 테스트 버튼을 클릭하세요."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:9
msgid "🔴/🟢 Enable or disable the reminder using the toggle button."
msgstr "🔴/🟢 토글 버튼을 사용하여 이메일을 활성화합니다."

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:10
msgid "📤 Reminders will be sent as scheduled to the assigned destinations."
msgstr "📤 알림은 일정에 따라 할당된 대상에 전송됩니다."

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:3
msgid "Several tools are available to help generate an RRULE."
msgstr "여러 도구가 RRULE 생성을 돕기 위해 사용 가능합니다."

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:4
msgid "Use a search engine or AI tool to assist."
msgstr "검색 엔진 또는 AI 도구를 사용하여 도움을 받으세요."

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:6
msgid "Here is an example of one such online tool:"
msgstr "이러한 온라인 도구 중 하나의 예시입니다:"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:9
msgid "RRULE Generator Tool"
msgstr "RRULE 생성기 도구"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:12
msgid "See here for some common examples:"
msgstr "일반적인 예시는 여기를 참조하세요:"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:15
msgid "RRULE Help (GitHub)"
msgstr "RRULE 도움말 (GitHub)"

#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:14
msgid "Create SMTP Destination"
msgstr "SMTP 목적지 생성"

#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:18
msgid "Fill out the form to configure a new SMTP destination."
msgstr "SMTP 목적지 생성"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:14
msgid "Edit SMTP Destination"
msgstr "SMTP 목적지 생성"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:18
msgid "Update the mail server settings or credentials for this destination."
msgstr "Apprise 목적지 편집"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:98
msgid "Update Destination"
msgstr "목적지 생성"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:9
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:86
msgid "Show SMTP Setup Help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 보기"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:10
msgid "Hide SMTP Setup Help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 숨기기"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:13
msgid "SMTP Destinations"
msgstr "SMTP 목적지"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:15
msgid ""
"Manage outgoing mail server configurations for sending emails from Grylli."
msgstr "Grylli에서 이메일을 보내기 위한 발신 메일 서버 구성을 관리합니다."

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:68
msgid "Add SMTP"
msgstr "SMTP 추가"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:93
msgid "List SMTP"
msgstr "마지막 체크인"

#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while assigned to emails"
msgstr "알림에 할당된 상태로 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:48
msgid "Cannot delete while assigned to emails"
msgstr "알림에 할당된 상태로 삭제할 수 없습니다"

#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:14
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:3
msgid ""
"Need help finding your SMTP server settings? See here for some links to "
"common providers:"
msgstr "SMTP 서버 설정을 찾는 데 도움이 필요하신가요? 일반적인 제공 업체에 대한 링크 참조:"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:7
msgid "SMTP Server Settings Help (GitHub)"
msgstr "SMTP 서버 설정 도움말 (GitHub)"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:11
msgid ""
"Find official documentation links for Gmail, Outlook, Yahoo, AOL, and "
"others."
msgstr "Gmail, Outlook, Yahoo, AOL 등 공식 문서 링크 찾기."

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:12
msgid ""
"If your provider isn’t listed, search their support site or a search engine "
"for 'SMTP settings'."
msgstr "제공자 목록에 없다면, 지원 사이트 또는 검색 엔진에서 'SMTP 설정'을 검색하세요."

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:13
msgid ""
"Some providers (like Gmail, Yahoo) require 'App Passwords' or special "
"setup—see their docs!"
msgstr "일부 제공자(Gmail, Yahoo 등)는 '앱 비밀번호' 또는 특별한 설정을 요구합니다—문서를 참조하세요!"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:11
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:12
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:14
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:8
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:87
msgid "How to configure Webhooks"
msgstr "Webhook 통합 구성"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:12
msgid "Webhook Destinations"
msgstr "웹훅 목적지"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:13
msgid "Manage your webhook Messages endpoints."
msgstr "웹훅 알림 엔드포인트를 관리합니다."

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:65
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:24
msgid "Add Webhook"
msgstr "웹훅 추가"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:10
msgid "Show Help"
msgstr "SMTP 설정 도움말 보기"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:11
msgid "Hide Help"
msgstr "관리자 패널"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:15
msgid "Webhooks Destinations"
msgstr "웹훅 목적지"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:53
msgid "Endpoint"
msgstr "엔드포인트"

#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:11
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:106
msgid "Endpoint:"
msgstr "엔드포인트:"

#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:14
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:107
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:18
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:11
msgid "Edit Webhook"
msgstr "웹훅 편집"

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:13
msgid "Create Webhook"
msgstr "웹훅 생성"

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:20
msgid ""
"Update the label, endpoint, or description of this webhook destination."
msgstr "이 웹훅 목적지의 라벨, 엔드포인트 또는 설명을 업데이트합니다."

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:22
msgid "Fill out the form to add a new webhook destination."
msgstr "새 사용자를 추가하려면 양식을 작성하세요."

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while assigned to Messagess"
msgstr "알림에 할당된 상태로 편집할 수 없습니다"

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:48
msgid "Cannot delete while assigned to Messagess"
msgstr "알림에 할당된 상태로 삭제할 수 없습니다"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Webhook” to register a new destination."
msgstr "“Webhook 추가”를 클릭하여 새 목적지를 등록하세요."

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:8
msgid "Enter a valid endpoint URL that will receive the HTTP POST request."
msgstr "HTTP POST 요청을 받을 유효한 엔드포인트 URL을 입력하세요."

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:9
msgid "Optionally provide a description to clarify the webhook’s purpose."
msgstr "옵션으로 웹훅의 용도를 명확히 하기 위한 설명을 제공하세요."

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:10
msgid ""
"Use the 🧪 icon to test that the webhook destination is working properly."
msgstr "웹훅 목적지가 제대로 작동하는지 테스트하려면 🧪 아이콘을 사용하세요."

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:11
msgid "Webhooks in use by Messagess cannot be edited or deleted."
msgstr "알림에 사용 중인 웹훅은 수정하거나 삭제할 수 없습니다."

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"You can create and manage multiple webhooks for different systems or "
"automations."
msgstr "여러 시스템 또는 자동화를 위해 여러 웹훅을 생성하고 관리할 수 있습니다."

#: app/utils/decorators.py:24
msgid "Please set your security questions before using the application."
msgstr "애플리케이션을 사용하기 전에 보안 질문을 설정하세요."

#: app/views/account.py:87
msgid "Current password is required to change password."
msgstr "비밀번호를 변경하려면 현재 비밀번호가 필요합니다."

#: app/views/account.py:91
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "현재 비밀번호가 올바르지 않습니다."

#: app/views/account.py:116
msgid "Account updated successfully."
msgstr "계정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/account.py:119
msgid "No changes made."
msgstr "변경 사항이 없습니다."

#: app/views/account.py:125
msgid "An error occurred while updating your account."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/account.py:159
msgid "An error occurred while loading translation info."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/account.py:186
msgid "You cannot delete your account because you are the last admin."
msgstr "마지막 관리자이기 때문에 계정을 삭제할 수 없습니다."

#: app/views/account.py:195
msgid "Your account has been permanently deleted."
msgstr "계정이 영구적으로 삭제되었습니다."

#: app/views/account.py:202
msgid "An error occurred while trying to delete your account."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/account.py:221
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "계정이 영구적으로 삭제되었습니다."

#: app/views/account.py:223
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello {username},\n"
"\n"
"Your account on {site_name} has been deleted.Remember to delete your files from the uploads folder.If this was not you, please contact support immediately.\n"
"\n"
"{site_url}"
msgstr ""
"안녕하세요 {username},\n"
"\n"
"{site_name}에서 귀하의 계정이 삭제되었습니다. 업로드 폴더에서 파일을 삭제해야 합니다. 만약 이 작업이 본인이 한 것이 아니라면, 즉시 지원팀에 연락하십시오.\n"
"\n"
"{site_url}"

#: app/views/account.py:408
msgid "Each security question must be different."
msgstr "모든 세 가지 질문은 서로 달라야 합니다."

#: app/views/account.py:432
msgid "Security questions saved."
msgstr "보안 질문이 저장되었습니다."

#: app/views/account.py:448
msgid "An error occurred while saving your security questions."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/admin.py:41
msgid "Failed to load admin dashboard."
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/admin.py:64
msgid "Invalid role."
msgstr "잘못된 역할입니다."

#: app/views/admin.py:79
msgid "Failed to update user role."
msgstr "사용자를 생성하는 데 실패했습니다."

#: app/views/admin_help.py:36
msgid "Invalid Ferret Key."
msgstr "잘못된 역할입니다."

#: app/views/admin_help.py:43
msgid "An internal error occurred. Please try again later."
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 지원에 문의하십시오."

#: app/views/apprise.py:56
msgid "🧪 Test notification sent successfully!"
msgstr "🧪 테스트 알림을 성공적으로 보냈습니다!"

#: app/views/apprise.py:59
msgid "🧪 Failed to send test notification: "
msgstr "🧪 테스트 알림을 보내는 데 실패했습니다:"

#: app/views/apprise.py:63
msgid "🧪 Error sending test notification."
msgstr "🧪 테스트 알림을 보내는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/apprise.py:93
msgid "Apprise destination created successfully."
msgstr "Apprise 목적지가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/apprise.py:107
msgid "Failed to create Apprise destination."
msgstr "Apprise 목적지 생성"

#: app/views/apprise.py:146
msgid "Failed to load Apprise destinations."
msgstr "Apprise 목적지 생성"

#: app/views/apprise.py:178
msgid "Apprise destination updated successfully."
msgstr "Apprise 목적지가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/apprise.py:191
msgid "Failed to update Apprise destination."
msgstr "Apprise 목적지 생성"

#: app/views/apprise.py:230
msgid "Apprise destination deleted."
msgstr "Apprise 목적지가 삭제되었습니다."

#: app/views/apprise.py:234
msgid "Failed to delete Apprise destination."
msgstr "Apprise 목적지 편집"

#: app/views/auth.py:106
msgid "Admin account created successfully."
msgstr "관리자 계정이 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/auth.py:117 app/views/auth.py:170
msgid "Your account is temporarily locked. Please try again later."
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 지원에 문의하십시오."

#: app/views/auth.py:129
msgid "An error occurred while creating the admin account."
msgstr "관리자 계정을 생성하는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:184
msgid "Your account is not activated."
msgstr "계정이 영구적으로 삭제되었습니다."

#: app/views/auth.py:192
msgid "Multi-factor authentication required."
msgstr "알림이 비활성화되었습니다"

#: app/views/auth.py:196 app/views/mfa.py:222
msgid "Logged in successfully."
msgstr "성공적으로 로그인했습니다."

#: app/views/auth.py:214
msgid "Too many failed login attempts. Your account is locked for 15 minutes."
msgstr "로그인 시도가 너무 많습니다. 기다려 주십시오"

#: app/views/auth.py:232
msgid "Invalid username or password."
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호입니다."

#: app/views/auth.py:258
msgid "You have been logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: app/views/auth.py:320
msgid "If a user with that email exists, we've sent the username to them."
msgstr "해당 이메일을 가진 사용자가 존재하면 사용자 이름을 보냈습니다."

#: app/views/auth.py:327
msgid "An error occurred while sending your username reminder."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:379
msgid "No account found matching that username and email."
msgstr "일치하는 사용자 이름과 이메일로 계정을 찾을 수 없습니다."

#: app/views/auth.py:386
msgid "An error occurred while checking your credentials."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:395
msgid "Session expired. Please start over."
msgstr "세션이 만료되었습니다. 다시 시작하세요."

#: app/views/auth.py:414
msgid "Too many failed attempts. Please try again later."
msgstr "로그인 시도가 너무 많습니다. 기다려 주십시오"

#: app/views/auth.py:435
msgid "A password reset link has been sent to your email."
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다."

#: app/views/auth.py:448
msgid "One or more answers were incorrect."
msgstr "하나 이상의 답변이 올바르지 않습니다."

#: app/views/auth.py:458
msgid "An error occurred while verifying your answers."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:491
msgid "The reset link is invalid or has expired."
msgstr "재설정 링크가 유효하지 않거나 만료되었습니다."

#: app/views/auth.py:504
msgid "Username and email do not match."
msgstr "사용자 이름과 이메일이 일치하지 않습니다."

#: app/views/auth.py:528
msgid "Your password has been reset. Please log in."
msgstr "비밀번호가 재설정되었습니다. 로그인하십시오."

#: app/views/auth.py:533
msgid "An error occurred while resetting your password."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:570
msgid "Invalid registration PIN."
msgstr "잘못된 등록 PIN."

#: app/views/auth.py:579
msgid "Username or email already exists."
msgstr "사용자 이름 또는 이메일이 이미 존재합니다."

#: app/views/auth.py:608
msgid "Activate Your Grylli Account"
msgstr "Grylli 계정 활성화하기"

#: app/views/auth.py:609
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello {username},\n"
"\n"
"Please activate your account by clicking..."
msgstr ""
"안녕하세요 {username},\n"
"\n"
"클릭하여 계정을 활성화하세요..."

#: app/views/auth.py:615
msgid "Account created! Please check your email to activate your account."
msgstr "계정이 생성되었습니다! 이메일을 확인하여 계정을 활성화하십시오."

#: app/views/auth.py:622
msgid "An error occurred during signup."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/auth.py:641
msgid "Activation link is invalid or expired."
msgstr "활성화 링크가 유효하지 않거나 만료되었습니다."

#: app/views/auth.py:648 app/views/users.py:135 app/views/users.py:202
msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: app/views/auth.py:652
msgid "Account already activated. Please log in."
msgstr "계정이 이미 활성화되었습니다. 로그인하십시오."

#: app/views/auth.py:663
msgid "Your account has been activated! You can now log in."
msgstr "계정이 활성화되었습니다! 이제 로그인할 수 있습니다."

#: app/views/auth.py:667
msgid "Failed to activate account."
msgstr "백업 생성에 실패했습니다."

#: app/views/auth.py:699
msgid "Security questions not set or user not found."
msgstr "보안 질문이 설정되지 않았거나 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: app/views/auth.py:707
msgid "Password reset email sent."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: app/views/auth.py:714
msgid "Incorrect answer."
msgstr "잘못된 답변입니다."

#: app/views/checkin.py:42
msgid "Invalid check-in link."
msgstr "잘못된 체크인 링크입니다."

#: app/views/checkin.py:49
msgid "You are not authorized to check in for this item."
msgstr "이 항목에 대해 체크인할 권한이 없습니다."

#: app/views/checkin.py:63
msgid "Unsupported check-in type."
msgstr "지원되지 않는 체크인 유형입니다."

#: app/views/checkin.py:98
msgid "An error occurred during check-in."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/checkin.py:145
msgid "⚠️ Cannot enable reminder: Start date/time is in the past."
msgstr "⚠️ 알림을 활성화할 수 없습니다: 시작 날짜/시간이 과거에 있습니다."

#: app/views/checkin.py:170
msgid "✅ Enabled and timer started."
msgstr "✅ 활성화되고 타이머가 시작되었습니다."

#: app/views/checkin.py:180
msgid "⛔ Disabled."
msgstr "⛔ 비활성화되었습니다."

#: app/views/checkin.py:182
msgid "⚠️ Cannot toggle — missing schedule or destination."
msgstr "⚠️ 전환할 수 없습니다 — 일정 또는 목적지가 없습니다."

#: app/views/checkin.py:191
msgid "An error occurred while toggling status."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:69
msgid "Failed to load email messages."
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/email.py:92
msgid "Message saved."
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/views/email.py:111
msgid "An error occurred while saving the message."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:125 app/views/messages.py:227
msgid "Message deleted."
msgstr "메시지가 삭제되었습니다."

#: app/views/email.py:129 app/views/messages.py:232
msgid "An error occurred while deleting the message."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:161
msgid "Attached files updated."
msgstr "첨부 파일이 업데이트되었습니다."

#: app/views/email.py:179
msgid "An unexpected error occurred while loading attachments."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:200
msgid "An error occurred while loading the message configuration."
msgstr "관리자 계정을 생성하는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:212
msgid "SMTP configuration not assigned or is disabled."
msgstr "SMTP 구성 할당되지 않았거나 비활성화되었습니다."

#: app/views/email.py:226 app/views/settings.py:124
msgid "Test email sent successfully."
msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#: app/views/email.py:229
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: app/views/email.py:230
#, python-format
msgid "Email failed: %(reason)s"
msgstr "이메일 전송 실패: %(reason)s"

#: app/views/email.py:233
msgid "An unexpected error occurred while sending test email."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:245 app/views/messages.py:440
msgid "Access denied."
msgstr "접근이 거부되었습니다."

#: app/views/email.py:266 app/views/messages.py:388
msgid "Schedule updated successfully."
msgstr "일정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/email.py:280 app/views/messages.py:417
msgid "An error occurred while updating the schedule."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:304
msgid "SMTP configuration assigned."
msgstr "SMTP 구성이 할당되었습니다."

#: app/views/email.py:310
msgid "SMTP configuration removed."
msgstr "SMTP 구성이 할당되었습니다."

#: app/views/email.py:324
msgid "An error occurred while assigning SMTP configuration."
msgstr "계정 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/email.py:338
msgid "Unable to fetch email status."
msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"

#: app/views/help.py:37
msgid "An error occurred while loading the help page."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/index.py:53
msgid "Error loading dashboard"
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/locale.py:118
msgid "Welcome to Grylli"
msgstr "Grylli에 오신 것을 환영합니다"

#: app/views/locale.py:121
msgid "Failed to determine locale."
msgstr "사용자를 생성하는 데 실패했습니다."

#: app/views/messages.py:74
msgid "Failed to load messages."
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/messages.py:105
msgid "Message created successfully."
msgstr "메시지가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/messages.py:120
msgid "An error occurred while creating the message."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/messages.py:168
msgid "Message updated successfully."
msgstr "메시지가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/messages.py:194
msgid "An error occurred while updating the message."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/messages.py:282 app/views/reminders.py:254
msgid "Destinations updated."
msgstr "목적지가 업데이트되었습니다."

#: app/views/messages.py:317
msgid "An error occurred while assigning destinations."
msgstr "관리자 계정을 생성하는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/messages.py:464
msgid "An error occurred while loading the message."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/messages.py:545
msgid "Unable to fetch message status."
msgstr "메시지 상태를 가져올 수 없습니다."

#: app/views/messages.py:560
msgid "No destinations assigned to this message."
msgstr "SMTP 구성 할당되지 않았거나 비활성화되었습니다."

#: app/views/messages.py:578
msgid "Test message sent successfully."
msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#: app/views/messages.py:580
msgid "Test message failed: "
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/views/mfa.py:68
msgid "You must enter a code from your authenticator."
msgstr "인증기에서 코드를 입력해야 합니다."

#: app/views/mfa.py:85 app/views/mfa.py:295 app/views/mfa.py:303
msgid "Invalid code. Please try again."
msgstr "잘못된 코드입니다. 다시 시도하세요."

#: app/views/mfa.py:94
msgid "Two-factor authentication disabled."
msgstr "알림이 비활성화되었습니다"

#: app/views/mfa.py:108
msgid "An unexpected error occurred while updating MFA settings."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/mfa.py:152
msgid "Recovery codes are only shown immediately after enabling MFA."
msgstr "복구 코드는 MFA 활성화 직후에만 표시됩니다."

#: app/views/mfa.py:167
msgid "Could not load recovery codes."
msgstr "복구 코드를 불러올 수 없습니다."

#: app/views/mfa.py:194
msgid "No MFA challenge in progress."
msgstr "진행 중인 MFA 챌린지가 없습니다."

#: app/views/mfa.py:202
msgid "User not found for MFA challenge."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: app/views/mfa.py:262
msgid ""
"You have used your last recovery code. MFA has been disabled. Please remove "
"Grylli from your authenticator app, and re-enable MFA to protect your "
"account."
msgstr ""
"마지막 복구 코드를 사용했습니다. MFA가 비활성화되었습니다. 인증기 앱에서 Grylli를 제거하고, 계정 보호를 위해 MFA를 다시 "
"활성화하세요."

#: app/views/mfa.py:283
#, python-brace-format
msgid "Recovery code accepted. You have {remaining} recovery codes left."
msgstr "복구 코드가 수락되었습니다. {remaining}개의 복구 코드가 남아 있습니다."

#: app/views/mfa.py:298
msgid "An unexpected error occurred during MFA challenge."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/privacy.py:36
msgid "An error occurred while loading the Privacy Notice."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/reminders.py:72
msgid "Failed to load reminders."
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/reminders.py:102
msgid "Reminder created successfully."
msgstr "메시지가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/reminders.py:125
msgid "Failed to create reminder."
msgstr "사용자를 생성하는 데 실패했습니다."

#: app/views/reminders.py:151
msgid "Reminder updated successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/reminders.py:174
msgid "Failed to edit reminder."
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/views/reminders.py:198
msgid "Reminder deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: app/views/reminders.py:201
msgid "Failed to delete reminder."
msgstr "백업 삭제에 실패했습니다."

#: app/views/reminders.py:276
msgid "Failed to load or update destinations."
msgstr "목적지 할당"

#: app/views/reminders.py:292
msgid "No destinations assigned to this reminder."
msgstr "SMTP 구성 할당되지 않았거나 비활성화되었습니다."

#: app/views/reminders.py:320
msgid "No email message linked to this reminder."
msgstr "이 알림에 연결된 이메일 메시지가 없습니다."

#: app/views/reminders.py:322
msgid "SMTP configuration is disabled."
msgstr "SMTP 구성 할당되지 않았거나 비활성화되었습니다."

#: app/views/reminders.py:361
msgid "Test reminder sent successfully."
msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#: app/views/reminders.py:364
msgid "Test reminder failed: "
msgstr "메시지가 저장되었습니다."

#: app/views/reminders.py:371
msgid "Failed to send test reminder."
msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"

#: app/views/reminders.py:401
msgid "Failed to load reminder details."
msgstr "세부사항 보기"

#: app/views/reminders.py:427
msgid "Reminder schedule updated successfully."
msgstr "일정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/reminders.py:448
msgid "Failed to load or save reminder schedule."
msgstr "리마인더 일정을 로드하거나 저장하지 못했습니다."

#: app/views/reminders.py:470 app/views/reminders.py:473
msgid "None"
msgstr "아니요"

#: app/views/reminders.py:497
msgid "You must select both an SMTP config and an email message, or neither."
msgstr "SMTP 설정 및 이메일 메시지를 모두 선택하거나 모두 선택하지 않아야 합니다."

#: app/views/reminders.py:512
msgid "Email reminder settings updated."
msgstr "목적지가 업데이트되었습니다."

#: app/views/reminders.py:537
msgid "Failed to assign email reminder."
msgstr "전자 메일 알림 할당"

#: app/views/settings.py:41
msgid "Failed to load settings."
msgstr "테스트 이메일 전송에 실패했습니다. SMTP 설정을 확인하십시오."

#: app/views/settings.py:120
msgid "Test Email from Grylli"
msgstr "Grylli의 테스트 이메일"

#: app/views/settings.py:121
msgid "This is a test email from the Grylli SMTP settings page."
msgstr "이것은 Grylli SMTP 설정 페이지에서 보낸 테스트 이메일입니다."

#: app/views/settings.py:127
msgid "Failed to send test email: "
msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"

#: app/views/tools.py:70
#, python-format
msgid "Backup created: %(filename)s"
msgstr "백업 생성됨: %(filename)s"

#: app/views/tools.py:73
msgid "Failed to create backup."
msgstr "백업 생성에 실패했습니다."

#: app/views/tools.py:143
msgid "Invalid backup filename."
msgstr "잘못된 백업 파일 이름입니다."

#: app/views/tools.py:149
#, python-format
msgid "Backup deleted: %(filename)s"
msgstr "백업 삭제됨: %(filename)s"

#: app/views/tools.py:152
msgid "Backup file not found."
msgstr "백업 파일을 찾을 수 없습니다."

#: app/views/tools.py:168
msgid "Failed to delete backup."
msgstr "백업 삭제에 실패했습니다."

#: app/views/user_smtp.py:36
msgid "Unable to load SMTP configurations."
msgstr "SMTP 구성"

#: app/views/user_smtp.py:63
msgid "SMTP destination created successfully."
msgstr "SMTP 목적지가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/user_smtp.py:80
msgid "Error creating SMTP configuration."
msgstr "SMTP 구성"

#: app/views/user_smtp.py:113
msgid "SMTP destination updated."
msgstr "SMTP 목적지가 업데이트되었습니다."

#: app/views/user_smtp.py:130
msgid "Failed to load or update SMTP config."
msgstr "SMTP 설정을 로드하거나 업데이트하지 못했습니다."

#: app/views/user_smtp.py:145
msgid "SMTP destination deleted."
msgstr "SMTP 목적지가 삭제되었습니다."

#: app/views/user_smtp.py:148
msgid "Error deleting SMTP configuration."
msgstr "시스템 설정 시드 오류:"

#: app/views/user_smtp.py:164
msgid "Test email sent successfully to your account email."
msgstr "테스트 이메일이 계정 이메일로 성공적으로 전송되었습니다."

#: app/views/user_smtp.py:166
msgid "Failed to send test email. Check SMTP settings."
msgstr "테스트 이메일 전송에 실패했습니다. SMTP 설정을 확인하십시오."

#: app/views/user_smtp.py:169
msgid "Error sending test email."
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: app/views/users.py:58
msgid "Failed to load user list."
msgstr "이메일로 돌아가기"

#: app/views/users.py:82
msgid "Password is required when creating a new user."
msgstr "새 사용자를 생성할 때 암호가 필요합니다."

#: app/views/users.py:87 app/views/users.py:156
msgid "Username already exists."
msgstr "사용자 이름이 이미 존재합니다."

#: app/views/users.py:92 app/views/users.py:163
msgid "Email already exists."
msgstr "이메일이 이미 존재합니다."

#: app/views/users.py:107
#, python-format
msgid "User '%(username)s' created successfully."
msgstr "사용자 '%(username)s'이(가) 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/users.py:115
msgid "Failed to create user."
msgstr "사용자를 생성하는 데 실패했습니다."

#: app/views/users.py:176
msgid "User updated successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/users.py:183 app/views/users.py:301
msgid "An error occurred while updating the user."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/users.py:255
msgid "User deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: app/views/users.py:262
msgid "An error occurred while deleting the user."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/users.py:279
msgid "You cannot change your own enabled status."
msgstr "자신의 활성 상태를 변경할 수 없습니다."

#: app/views/users.py:292
#, python-format
msgid "User '%(username)s' has been %(status)s."
msgstr "사용자 '%(username)s'이(가) %(status)s되었습니다."

#: app/views/users.py:318
msgid "You cannot reset your own MFA."
msgstr "⚪ = 자신의 계정을 비활성화할 수 없습니다."

#: app/views/users.py:331
#, python-format
msgid "MFA disabled for user '%(username)s'."
msgstr "사용자 '%(username)s'에 대한 MFA가 비활성화되었습니다."

#: app/views/users.py:335
msgid "An error occurred while resetting MFA."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/users.py:358
msgid "Invalid role"
msgstr "잘못된 역할입니다."

#: app/views/users.py:364
#, python-format
msgid "Role updated for %(username)s."
msgstr "사용자 '%(username)s'에 대한 MFA가 비활성화되었습니다."

#: app/views/users.py:370
msgid "An error occurred while updating the role."
msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/views/users.py:390
msgid "User account unlocked."
msgstr "계정이 영구적으로 삭제되었습니다."

#: app/views/users.py:395
msgid "An error occurred while unlocking the account."
msgstr "관리자 계정을 생성하는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/views/webhook.py:54
msgid "Webhook created successfully."
msgstr "웹훅이 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/views/webhook.py:68
msgid "Failed to create webhook."
msgstr "백업 생성에 실패했습니다."

#: app/views/webhook.py:101
msgid "Could not load webhooks."
msgstr "복구 코드를 불러올 수 없습니다."

#: app/views/webhook.py:124
msgid "Webhook updated successfully."
msgstr "웹훅이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: app/views/webhook.py:138
msgid "Failed to update webhook."
msgstr "백업 삭제에 실패했습니다."

#: app/views/webhook.py:154
msgid "Failed to load or update webhook config."
msgstr "SMTP 설정을 로드하거나 업데이트하지 못했습니다."

#: app/views/webhook.py:170
msgid "Webhook deleted."
msgstr "웹훅이 삭제되었습니다."

#: app/views/webhook.py:175
msgid "Failed to delete webhook."
msgstr "백업 삭제에 실패했습니다."

#: app/views/webhook.py:196
msgid "Test notification sent."
msgstr "알림 편집"

#: app/views/webhook.py:199
#, python-format
msgid "Test failed: %(msg)s"
msgstr "TLS 활성화됨: %(tls)s"

#: app/views/webhook.py:203
msgid "Unexpected error sending test."
msgstr "사용자를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message delivery platform designed to activate after "
#~ "prolonged user inactivity."
#~ msgstr "Grylli는 사용자의 장기적인 비활성화 후에 활성화될 수 있는 안전한 메시지 전달 플랫폼입니다."

#~ msgid ""
#~ "It is a modern reimplementation of Gone Man’s Switch with a refined tech "
#~ "stack, better maintainability, and an improved user experience."
#~ msgstr ""
#~ "이것은 개선된 기술 스택, 더 나은 유지 관리성과 향상된 사용자 경험을 제공하는 Gone Man's Switch의 현대적인 재구현입니다."

#~ msgid "Body:"
#~ msgstr "본문:"

#~ msgid "Subject:"
#~ msgstr "제목:"

#~ msgid "Content:"
#~ msgstr "내용:"

#~ msgid "Edit SMTP"
#~ msgstr "SMTP 편집"

#~ msgid ""
#~ "docker exec -it container_name bash \"python3 "
#~ "tools/reset_admin_password.py\""
#~ msgstr ""
#~ "docker exec -it container_name bash \"python3 "
#~ "tools/reset_admin_password.py\""

#~ msgid "Admin Notes"
#~ msgstr "관리자 메모"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "등록"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "보기"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "일정"

#~ msgid "Message is enabled"
#~ msgstr "메시지가 활성화되었습니다"

#~ msgid "Message is disabled"
#~ msgstr "메시지가 비활성화되었습니다"

#~ msgid "No SMTP configuration selected."
#~ msgstr "선택한 SMTP 구성이 없습니다."

#~ msgid "Enable the message to start monitoring."
#~ msgstr "메시지를 활성화하여 모니터링을 시작하세요."

#~ msgid "✅ SMTP settings saved."
#~ msgstr "SMTP 설정"

#~ msgid "If you don’t check in, Grylli delivers the message for you."
#~ msgstr "체크인하지 않으면 Grylli가 메시지를 대신 전달합니다."

#~ msgid "Fill in already discovered missing translations:"
#~ msgstr "이미 발견된 누락된 번역을 채우세요:"

#~ msgid "Add missing phrases in that JSON file."
#~ msgstr "해당 JSON 파일에 누락된 문구를 추가합니다."

#~ msgid "From:"
#~ msgstr "From:"

#~ msgid ""
#~ "Attach the updated JSON file to a new GitHub issue when submitting your "
#~ "changes."
#~ msgstr "변경사항을 제출할 때 업데이트된 JSON 파일을 새로운 GitHub 이슈에 첨부하세요."

#~ msgid "admin"
#~ msgstr "관리자"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "사용자"

#~ msgid "Logging in"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "SMTP error: "
#~ msgstr "SMTP 오류:"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "활성화됨"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "비활성화됨"

#~ msgid "Tables currently in DB: %s"
#~ msgstr "현재 DB의 테이블:"

#~ msgid "Database or system_config table missing. Running migrations now..."
#~ msgstr "데이터베이스 또는 system_config 테이블이 없습니다. 지금 마이그레이션을 실행합니다..."

#~ msgid "Migrations applied successfully."
#~ msgstr "마이그레이션이 성공적으로 적용되었습니다."

#~ msgid "Migration failed."
#~ msgstr "마이그레이션 실패."

#~ msgid "System config seeded successfully."
#~ msgstr "시스템 설정이 성공적으로 시드되었습니다."

#~ msgid "Grylli encrypts sensitive data and logs all key actions for auditing."
#~ msgstr "Grylli는 민감한 데이터를 암호화하고 모든 주요 작업을 감사용으로 기록합니다."

#~ msgid "For example:"
#~ msgstr "예를 들어:"

#~ msgid "At least one special character (e.g., !@#$%%)"
#~ msgstr "적어도 하나의 특수 문자 (예: !@#$%%)"

#~ msgid "Click"
#~ msgstr "클릭"

#~ msgid "➕ Add User"
#~ msgstr "➕ 사용자 추가"

#~ msgid "role"
#~ msgstr "역할 선택"

#~ msgid "to save."
#~ msgstr "저장합니다."

#~ msgid "Toggle Theme"
#~ msgstr "테마 전환"

#~ msgid "Link Email Reminder"
#~ msgstr "전자 메일 알림 연결"

#~ msgid ""
#~ "Your account is not activated. Please check your email for the activation "
#~ "link."
#~ msgstr "계정이 활성화되지 않았습니다. 이메일에서 활성화 링크를 확인하세요."

#~ msgid "Multi-factor authentication required. Please enter your code."
#~ msgstr "다중 인증이 필요합니다. 코드를 입력하세요."

#~ msgid "About Grylli"
#~ msgstr "Grylli 소개"

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure, self-hosted message delivery platform that automatically"
#~ " sends pre-configured messages if a user fails to check in within a defined "
#~ "time period."
#~ msgstr ""
#~ "Grylli는 사용자가 정의된 기간 내에 체크인하지 않을 경우 미리 설정된 메시지를 자동으로 전송하는 보안이 강화된 셀프 호스팅 메시지 "
#~ "전송 플랫폼입니다."

#~ msgid ""
#~ "It supports multiple users, customizable schedules, and recurring reminders."
#~ msgstr "여러 사용자와 사용자 맞춤형 일정이 지원됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Messages and reminders can be delivered via email, webhooks, or over 100 "
#~ "third-party services through Apprise."
#~ msgstr "메시지는 이메일, 웹훅, 또는 Apprise를 통해 80개 이상의 타사 서비스로 전송될 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Users can configure their own SMTP servers to ensure emails and reminders "
#~ "appear to come directly from them — not from the system administrator."
#~ msgstr ""
#~ "사용자는 자신의 SMTP 서버를 구성하여 메시지가 시스템 관리자에서 온 것이 아닌 직접 발신된 것처럼 보이게 할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Sensitive data is encrypted at rest, and all operations are secured with "
#~ "strong authentication and audit-friendly logging."
#~ msgstr "민감한 데이터는 휴식 중 암호화되며, 모든 메시지 작업은 강력한 인증 및 감사 친화적인 로깅으로 보안됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Built with a modern, reactive technology stack, Grylli is optimized for "
#~ "responsiveness and works seamlessly across desktop and mobile devices."
#~ msgstr "모던하고 반응형 기술 스택으로 구축된 Grylli는 반응성이 최적화되어 데스크탑 및 모바일 장치에서 원활하게 작동합니다."

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "버전:"

#~ msgid "Repository:"
#~ msgstr "저장소:"

#~ msgid "GitHub - samcro1967/grylli"
#~ msgstr "GitHub - samcro1967/grylli"

#~ msgid ""
#~ "Grylli includes built-in instructions throughout the app to help you "
#~ "configure and manage your setup."
#~ msgstr "Grylli는 설정 및 관리를 도와주는 내장 지침을 앱 전반에 포함하고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "This page provides an overview of key features and direct links to where "
#~ "they can be managed."
#~ msgstr "이 페이지는 핵심 기능에 대한 개요와 관리할 수 있는 직접 링크를 제공합니다."

#~ msgid "Create and assign messages"
#~ msgstr "메시지 또는 이메일을 만드세요."

#~ msgid "Use your own email server"
#~ msgstr "자신의 이메일 서버 사용"

#~ msgid "Apprise Integration"
#~ msgstr "Apprise 목적지"

#~ msgid "Send notifications to 80+ supported services"
#~ msgstr "80개 이상의 지원 서비스로 알림 전송"

#~ msgid "Trigger actions or external workflows"
#~ msgstr "작업 또는 외부 워크플로우 트리거"

#~ msgid "View and manage secure email messages"
#~ msgstr "보안 이메일 메시지 개요"

#~ msgid "Create, schedule, and manage reminders"
#~ msgstr "이메일 예약"

#~ msgid "User-specific settings, SMTP configuration (if provided)"
#~ msgstr "사용자별 설정, SMTP 구성 (제공된 경우)"

#~ msgid ""
#~ "If you are running Grylli on your own server, you are responsible for the "
#~ "storage, processing, and lawful handling of all user data on that instance."
#~ msgstr ""
#~ "Grylli를 자체 서버에서 실행하는 경우, 해당 인스턴스의 모든 사용자 데이터의 저장, 처리 및 적법한 처리는 사용자의 책임입니다."

#~ msgid "View  system-wide environment values."
#~ msgstr "시스템 전체 환경 값을 확인합니다."

#~ msgid "View and test global SMTP settings."
#~ msgstr "테스트 이메일 전송에 실패했습니다. SMTP 설정을 확인하십시오."

#~ msgid "Includes setup instructions, integrations, and troubleshooting."
#~ msgstr "설정 지침, 통합 및 문제 해결 포함."

#~ msgid ""
#~ "The uploads folder is not per user.  If required per user, you will ndd to "
#~ "create subdirectoried per user and setup permissions so users can only see "
#~ "their own folder."
#~ msgstr ""
#~ "업로드 폴더는 사용자별이 아닙니다. 사용자별로 필요할 경우, 사용자별로 하위 디렉터리를 생성하고 사용자가 자신의 폴더만 볼 수 있도록 "
#~ "권한을 설정해야 합니다."

#~ msgid "Click ➕ Add User to open the new user form."
#~ msgstr "새 사용자 양식을 엽니다."

#~ msgid "Select the appropriate role:"
#~ msgstr "적절한"

#~ msgid "To edit a user, click ✏️ and update their info."
#~ msgstr "사용자를 편집하려면 ✏️을 클릭하여 정보를 업데이트합니다."

#~ msgid "To delete a user, click 🗑️ and confirm the deletion."
#~ msgstr "사용자를 삭제하려면 🗑️을 클릭하고 삭제를 확인합니다."

#~ msgid "🔴 = User is disabled and cannot log in."
#~ msgstr "🔴 = 사용자가 비활성화되어 로그인할 수 없습니다."

#~ msgid "Hold On"
#~ msgstr "기다려"

#~ msgid ""
#~ "Download all your account data as a JSON file. This includes your reminders,"
#~ " messages, email settings, and more. The file is for your records only and "
#~ "cannot be imported back. Protect it as it may contain sensitive information."
#~ msgstr ""
#~ "계정 데이터를 JSON 파일로 다운로드하세요. 알림, 메시지, 이메일 설정 등을 포함하며, 파일은 기록용이며 다시 가져올 수 없습니다. "
#~ "기밀 정보가 포함될 수 있으니 보호하십시오."

#~ msgid "Danger Zone"
#~ msgstr "위험 구역"

#~ msgid "Delete this backup?"
#~ msgstr "이 백업을 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "decrypted"
#~ msgstr "생성됨"

#~ msgid "🧪 Webhook test sent successfully!"
#~ msgstr "🧪 웹훅 테스트가 성공적으로 전송되었습니다!"

#~ msgid "🧪 Webhook test failed: "
#~ msgstr "🧪 웹훅 테스트 실패:"

#~ msgid "🧪 Error sending webhook test."
#~ msgstr "🧪 웹훅 테스트 전송 오류."

#~ msgid "Translations - Grylli"
#~ msgstr "번역 - Grylli"

#~ msgid "Create Admin"
#~ msgstr "관리자 생성"

#~ msgid "Layout Debug"
#~ msgstr "레이아웃 디버그"

#~ msgid "To (Recipient Email)"
#~ msgstr "수신자 이메일"

#~ msgid "Add Email"
#~ msgstr "이메일 추가"

#~ msgid "Attach SMTP Config"
#~ msgstr "SMTP 설정 첨부"

#~ msgid "Disable to edit email"
#~ msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"

#~ msgid "Disable to attach files"
#~ msgstr "파일 첨부"

#~ msgid "Disable to assign SMTP"
#~ msgstr "SMTP 할당 해제"

#~ msgid "Disable to schedule check-in"
#~ msgstr "체크인 예약"

#~ msgid "Send this email to yourself to preview it."
#~ msgstr "이 이메일을 자신에게 보내 미리보기 하세요."

#~ msgid "Edit Notificaton"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Update Notification"
#~ msgstr "알림 업데이트"

#~ msgid "Schedule Message"
#~ msgstr "메시지 일정"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "테마"

#~ msgid "Reminder is enabled"
#~ msgstr "이메일이 활성화되었습니다"

#~ msgid "Reminder is disabled"
#~ msgstr "이메일이 비활성화되었습니다"

#~ msgid "Send Test"
#~ msgstr "테스트 전송"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "비밀번호:"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "생성됨"

#~ msgid "Security questions updated successfully."
#~ msgstr "Apprise 목적지가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#~ msgid "Please correct the errors below."
#~ msgstr "아래의 오류를 수정해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message scheduling and delivery system designed to ensure"
#~ " your important messages are sent — even if you’re unable to check in."
#~ msgstr ""
#~ "Grylli는 중요한 메시지가 전달되도록 보장하기 위해 설계된 안전한 메시지 일정 및 전달 시스템입니다. - 심지어 당신이 직접 보낼 수"
#~ " 없을 때도."

#~ msgid ""
#~ "With support for email, webhooks, and over 100 third-party services via "
#~ "Apprise, Grylli gives you full control over how and when messages are "
#~ "delivered."
#~ msgstr ""
#~ "Apprise를 통해 이메일, 웹훅, 100개 이상의 타사 서비스 지원으로 Grylli는 메시지의 전달 방식과 시기를 완전히 제어할 수 "
#~ "있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You can also configure your own SMTP settings to ensure messages appear to "
#~ "come from your personal address."
#~ msgstr "메시지가 개인 주소에서 온 것처럼 보이도록 자신의 SMTP 설정을 구성할 수 있습니다."

#~ msgid "Create a message, email, or reminder."
#~ msgstr "메시지 또는 이메일을 만드세요."

#~ msgid "Use test-send to validate your destination setup."
#~ msgstr "목적지 설정을 검증하려면 테스트 전송을 사용하세요."

#~ msgid "Enable the item to activate automatic delivery logic."
#~ msgstr "메시지 또는 알림을 활성화하여 전송을 가능하게 합니다."

#~ msgid "Check in regularly to prevent automated sends."
#~ msgstr "정기적으로 체크인하여 자동 발송을 방지하세요."

#~ msgid ""
#~ "Your data is encrypted at rest, messages are only sent if you miss a check-"
#~ "in, and you can export or delete your account at any time."
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 데이터는 저장 중에 암호화되며, 체크인을 놓친 경우에만 메시지가 전송됩니다. 언제든 계정을 내보내거나 삭제할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Run this command from the host to manually check for new Grylli releases:"
#~ msgstr "호스트에서 이 명령어를 실행하여 새로운 Grylli 릴리스를 수동으로 확인하십시오:"

#~ msgid "get_setting('%(key)s') -> '%(value)s' (sensitive: %(sensitive)s)"
#~ msgstr ""
#~ "get_setting('%(key)s') -> '%(value)s' (raw: '%(raw)s', sensitive: "
#~ "%(sensitive)s)"

#~ msgid "Preparing email to %(to)s"
#~ msgstr "%(to)s에게 이메일 준비 중"

#~ msgid ""
#~ "SMTP configuration: host=%(host)s (type=%(host_type)s), port=%(port)s "
#~ "(type=%(port_type)s)"
#~ msgstr ""
#~ "SMTP host = '%(host)s' (type: %(host_type)s), port = %(port)s (type: "
#~ "%(port_type)s)"

#~ msgid "SMTP username: %(user)s"
#~ msgstr "사용자 사용 중: %(user)s"

#~ msgid "TLS enabled: %(tls)s"
#~ msgstr "TLS 활성화됨: %(tls)s"

#~ msgid "Starting TLS connection..."
#~ msgstr "TLS 시작 중"

#~ msgid "Logging into SMTP server..."
#~ msgstr "SMTP 서버에 로그인 중..."

#~ msgid "Sending email message..."
#~ msgstr "메시지 일정"

#~ msgid "Email sent successfully to %(to)s"
#~ msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#~ msgid "SMTP error while sending to %(to)s: %(error)s"
#~ msgstr "SMTP 오류 %(to)s: %(error)s로 전송 중"

#~ msgid "Attach files to emails and customize delivery metadata."
#~ msgstr "선택적으로 파일을 첨부하세요 (필요한 경우)."

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message scheduling and delivery system designed to ensure"
#~ " your important messages are delivered — even if you can’t be there to send "
#~ "them."
#~ msgstr ""
#~ "Grylli는 중요한 메시지가 전달되도록 보장하기 위해 설계된 안전한 메시지 일정 및 전달 시스템입니다. - 심지어 당신이 직접 보낼 수"
#~ " 없을 때도."

#~ msgid ""
#~ "Whether you’re planning ahead, setting up emergency communication, or "
#~ "building peace of mind, Grylli helps automate your message delivery via "
#~ "multiple channels including email, webhooks, and Apprise notifications."
#~ msgstr ""
#~ "미리 계획을 세우거나, 긴급 통신을 설정하거나, 안심하려는 경우 Grylli는 당신이 체크인을 놓쳤을 때 이메일, 웹훅 또는 "
#~ "Apprise 알림을 통해 메시지 전달을 자동화하는 데 도움을 줍니다."

#~ msgid "Create a notification, email, or reminder."
#~ msgstr "메시지 또는 이메일을 만드세요."

#~ msgid ""
#~ "Set your check-in interval and grace period for notifications and emails."
#~ msgstr "체크인 간격과 유예 기간을 설정하세요."

#~ msgid "Assign one or more delivery destinations."
#~ msgstr "하나 이상의 전달 목적지를 지정하세요."

#~ msgid "Schedule reminders to send at specific times or on a recurring basis."
#~ msgstr "정해진 시간이나 반복 주기에 알림 설정을 예약하세요."

#~ msgid "Enable the notification, email, or reminder to activate delivery."
#~ msgstr "메시지 또는 알림을 활성화하여 전송을 가능하게 합니다."

#~ msgid ""
#~ "Regularly check in to Grylli to prevent automated delivery; miss a check-in "
#~ "and Grylli sends your messages as scheduled."
#~ msgstr "Grylli에 정기적으로 체크인하여 자동 전달을 방지하세요. 체크인을 놓치면 Grylli가 메시지를 예정대로 보냅니다."

#~ msgid "An error occurred while loading the index page."
#~ msgstr "사용자를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "min"
#~ msgstr "관리자 패널"

#~ msgid "Schedule Check-In"
#~ msgstr "체크인 예약"

#~ msgid "Manage Backups"
#~ msgstr "데이터베이스 백업"

#~ msgid "Trigger or delete encrypted database backups."
#~ msgstr "데이터베이스 백업"

#~ msgid "View Logs"
#~ msgstr "세부사항 보기"

#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "시스템 설정"

#~ msgid "View environment configuration, default language, and public base URL."
#~ msgstr "환경 구성, 기본 언어, 공개 기본 URL을 봅니다."

#~ msgid ""
#~ "View and test the global SMTP configuration used for system-level emails."
#~ msgstr "시스템 레벨 이메일에 사용되는 글로벌 SMTP 구성을 보고 테스트합니다."

#~ msgid "Run Admin Tasks"
#~ msgstr "⚠️ 관리자 팁"

#~ msgid ""
#~ "Trigger maintenance operations like version checks or other one-time system "
#~ "tasks manually."
#~ msgstr "버전 확인이나 기타 일회성 시스템 작업과 같은 유지 관리 작업을 수동으로 트리거하세요."

#~ msgid ""
#~ "Create, edit, enable/disable, or delete user accounts. Control MFA, roles, "
#~ "and recovery access."
#~ msgstr "사용자 계정을 생성, 편집, 활성화/비활성화, 또는 삭제합니다."

#~ msgid ""
#~ "Detailed setup, upgrade, and deployment instructions are available in the "
#~ "repository."
#~ msgstr "상세한 설정, 업그레이드 및 배포 지침이 저장소에 있습니다."

#~ msgid "System SMTP Configuration"
#~ msgstr "시스템 구성"

#~ msgid "Sensitive"
#~ msgstr "민감함"

#~ msgid "Editable"
#~ msgstr "편집 가능"

#~ msgid "Hidden sensitive value"
#~ msgstr "숨겨진 민감한 값"

#~ msgid "Linked to notification"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Linked to secure email"
#~ msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"

#~ msgid "Linked to reminder"
#~ msgstr "이메일 편집"

#~ msgid "Grylli | Admin | Logs"
#~ msgstr "Grylli | 관리자 | 로그"

#~ msgid "View recent application logs"
#~ msgstr "최근 애플리케이션 로그 보기"

#~ msgid "Grylli | Admin | SMTP Settings"
#~ msgstr "테스트 이메일 전송에 실패했습니다. SMTP 설정을 확인하십시오."

#~ msgid "Failed to load system settings."
#~ msgstr "시스템 설정"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "알림"

#~ msgid "New Notification"
#~ msgstr "알림 저장"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "알림"

#~ msgid "Enabled Notifications"
#~ msgstr "알림 추가"

#~ msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this notification."
#~ msgstr "이 알림의 Apprise 및 Webhook 목적지를 선택합니다."

#~ msgid "Edit Notification"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Create Notification"
#~ msgstr "알림 생성"

#~ msgid "Update the label, subject, and content of your notification."
#~ msgstr "알림의 라벨, 제목, 내용을 업데이트합니다."

#~ msgid "Fill out the form to create a new notification."
#~ msgstr "새 사용자를 추가하려면 양식을 작성하세요."

#~ msgid "Save Notification"
#~ msgstr "알림 저장"

#~ msgid "Show Notification Setup Help"
#~ msgstr "SMTP 설정 도움말 보기"

#~ msgid "Hide Notification Setup Help"
#~ msgstr "SMTP 설정 도움말 숨기기"

#~ msgid "Add Notification"
#~ msgstr "알림 추가"

#~ msgid "How to create and send a notification"
#~ msgstr "알림 생성 및 전송 방법"

#~ msgid "List Notifications"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Schedule Notification"
#~ msgstr "알림 생성"

#~ msgid "Notification Details"
#~ msgstr "알림 세부 정보"

#~ msgid "Back to Notifications"
#~ msgstr "알림으로 돌아가기"

#~ msgid "Disable to edit notification"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Send Test Notification"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Delete Notification"
#~ msgstr "알림 생성"

#~ msgid "Notification is enabled"
#~ msgstr "알림이 활성화되었습니다"

#~ msgid "Notification is disabled"
#~ msgstr "알림이 비활성화되었습니다"

#~ msgid "Click “Add notification” and fill out the subject and content fields."
#~ msgstr "“알림 추가”을 클릭하고 제목과 내용 필드를 작성하세요."

#~ msgid "Save the notification to return to the overview."
#~ msgstr "알림을 저장하여 개요로 돌아갑니다."

#~ msgid "Enable the notification using the 🔴/🟢 toggle button."
#~ msgstr "🔴/🟢 토글 버튼을 사용하여 알림을 활성화하세요."

#~ msgid "You can preview the notification config using 🔍."
#~ msgstr "🔍를 사용하여 알림 구성을 미리 볼 수 있습니다."

#~ msgid "Once a notification is sent, it will be automatically disabled."
#~ msgstr "알림이 전송되면 자동으로 비활성화됩니다."

#~ msgid "No notifications available."
#~ msgstr "알림이 비활성화되었습니다"

#~ msgid "Grylli | Notifications | Overview"
#~ msgstr "알림 편집"

#~ msgid "Cannot edit while assigned to notifications"
#~ msgstr "알림에 할당된 상태로 편집할 수 없습니다"

#~ msgid "Cannot delete while assigned to notifications"
#~ msgstr "알림에 할당된 상태로 삭제할 수 없습니다"

#~ msgid "Failed to load SMTP configurations."
#~ msgstr "SMTP 구성"

#~ msgid "Failed to create SMTP destination."
#~ msgstr "SMTP 목적지 생성"

#~ msgid "Failed to update SMTP destination."
#~ msgstr "SMTP 목적지 생성"

#~ msgid "Failed to delete SMTP configuration."
#~ msgstr "🧪 테스트 알림을 보내는 데 실패했습니다:"

#~ msgid "Failed to send test email. "
#~ msgstr "테스트 이메일 전송 실패:"
